var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "7/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7434}, {"id": 17, "mes": "3/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "femreprod": 13968}, {"id": 33, "mes": "4/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1161}, {"id": 49, "mes": "7/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 65, "mes": "5/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2253}, {"id": 81, "mes": "4/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 493}, {"id": 97, "mes": "1/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 195}, {"id": 113, "mes": "7/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 15881}, {"id": 129, "mes": "2/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 145, "mes": "6/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 22, "femreprod": 5341}, {"id": 161, "mes": "8/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 5, "femreprod": 297}, {"id": 177, "mes": "7/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 739}, {"id": 193, "mes": "3/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 24, "femreprod": 30505}, {"id": 209, "mes": "8/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 59}, {"id": 225, "mes": "5/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3607}, {"id": 241, "mes": "3/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1680}, {"id": 257, "mes": "1/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 45, "femreprod": 38166}, {"id": 273, "mes": "5/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1184}, {"id": 289, "mes": "7/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 27662}, {"id": 305, "mes": "4/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "femreprod": 559}, {"id": 321, "mes": "5/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 442}, {"id": 337, "mes": "7/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 5872}, {"id": 353, "mes": "2/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10267}, {"id": 369, "mes": "1/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 962}, {"id": 385, "mes": "4/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 0, "femreprod": 12712}, {"id": 401, "mes": "7/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 205}, {"id": 417, "mes": "7/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2367}, {"id": 433, "mes": "2/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5549}, {"id": 449, "mes": "6/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5300}, {"id": 465, "mes": "5/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "femreprod": 12609}, {"id": 481, "mes": "3/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 517}, {"id": 497, "mes": "1/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13197}, {"id": 513, "mes": "4/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "femreprod": 2080}, {"id": 529, "mes": "8/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 24, "femreprod": 29045}, {"id": 545, "mes": "7/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 561, "mes": "7/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 665, "femreprod": 34622}, {"id": 577, "mes": "2/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3611}, {"id": 593, "mes": "1/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2764}, {"id": 609, "mes": "5/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 625, "mes": "2/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 641, "mes": "6/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 485}, {"id": 657, "mes": "2/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10166}, {"id": 673, "mes": "7/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 608}, {"id": 689, "mes": "1/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 4, "femreprod": 17669}, {"id": 705, "mes": "6/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 447}, {"id": 721, "mes": "4/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 803}, {"id": 737, "mes": "2/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 43, "femreprod": 13343}, {"id": 753, "mes": "7/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 9, "femreprod": 1956}, {"id": 769, "mes": "3/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 10902}, {"id": 785, "mes": "3/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 801, "mes": "8/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12456}, {"id": 817, "mes": "5/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2437}, {"id": 833, "mes": "3/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1649}, {"id": 849, "mes": "5/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 16518}, {"id": 865, "mes": "1/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 529, "femreprod": 24374}, {"id": 881, "mes": "6/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 897, "mes": "7/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2385}, {"id": 913, "mes": "1/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 120, "femreprod": 44681}, {"id": 929, "mes": "1/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3461}, {"id": 945, "mes": "1/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2828}, {"id": 961, "mes": "5/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 577}, {"id": 977, "mes": "6/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 18433}, {"id": 993, "mes": "8/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 13, "femreprod": 601}, {"id": 1009, "mes": "5/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "femreprod": 13688}, {"id": 1025, "mes": "6/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 9, "femreprod": 1724}, {"id": 1041, "mes": "6/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 315}, {"id": 1057, "mes": "6/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1379}, {"id": 1073, "mes": "2/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1380}, {"id": 1089, "mes": "8/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "femreprod": 8252}, {"id": 1105, "mes": "6/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 652}, {"id": 1121, "mes": "8/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 789}, {"id": 1137, "mes": "5/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5425}, {"id": 1153, "mes": "2/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3331}, {"id": 1169, "mes": "6/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 3, "femreprod": 4030}, {"id": 1185, "mes": "3/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 50}, {"id": 1201, "mes": "1/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 469}, {"id": 1217, "mes": "6/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 6, "femreprod": 12295}, {"id": 1233, "mes": "7/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "femreprod": 22883}, {"id": 1249, "mes": "3/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1278}, {"id": 1265, "mes": "5/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3864}, {"id": 1281, "mes": "7/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 638}, {"id": 1297, "mes": "6/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 99}, {"id": 1313, "mes": "4/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 194, "femreprod": 506}, {"id": 1329, "mes": "5/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3197}, {"id": 1345, "mes": "2/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 16, "femreprod": 15793}, {"id": 1361, "mes": "7/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 597}, {"id": 1377, "mes": "2/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 12031}, {"id": 1393, "mes": "2/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 21, "femreprod": 2779}, {"id": 1409, "mes": "5/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 365}, {"id": 1425, "mes": "3/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10031}, {"id": 1441, "mes": "3/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1153}, {"id": 1457, "mes": "7/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3723}, {"id": 1473, "mes": "5/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 1920}, {"id": 1489, "mes": "8/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 79}, {"id": 1505, "mes": "4/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13972}, {"id": 1521, "mes": "5/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2089}, {"id": 1537, "mes": "5/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 741}, {"id": 1553, "mes": "8/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4035}, {"id": 1569, "mes": "8/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 23955}, {"id": 1585, "mes": "7/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2006}, {"id": 1601, "mes": "3/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1136}, {"id": 1617, "mes": "8/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5362}, {"id": 1633, "mes": "3/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1395}, {"id": 1649, "mes": "2/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2794}, {"id": 1665, "mes": "2/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5541}, {"id": 1681, "mes": "5/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3721}, {"id": 1697, "mes": "2/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 107, "femreprod": 3432}, {"id": 1713, "mes": "7/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2452}, {"id": 1729, "mes": "6/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1940}, {"id": 1745, "mes": "7/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 1761, "mes": "3/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2577}, {"id": 1777, "mes": "5/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "femreprod": 15314}, {"id": 1793, "mes": "1/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "femreprod": 24240}, {"id": 1809, "mes": "7/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 702}, {"id": 1825, "mes": "4/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3702}, {"id": 1841, "mes": "4/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 17950}, {"id": 1857, "mes": "8/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 11, "femreprod": 12197}, {"id": 1873, "mes": "6/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 935}, {"id": 1889, "mes": "5/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 720}, {"id": 1905, "mes": "5/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "femreprod": 1895}, {"id": 1921, "mes": "8/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 14424}, {"id": 1937, "mes": "1/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 1953, "mes": "5/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 938}, {"id": 1969, "mes": "5/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 566}, {"id": 1985, "mes": "1/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 34, "femreprod": 62808}, {"id": 2001, "mes": "3/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 13, "femreprod": 815}, {"id": 2017, "mes": "5/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 9, "femreprod": 14676}, {"id": 2033, "mes": "3/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "femreprod": 14}, {"id": 2049, "mes": "8/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 36, "femreprod": 50912}, {"id": 2065, "mes": "3/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3008}, {"id": 2081, "mes": "8/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "femreprod": 2228}, {"id": 2097, "mes": "2/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1285}, {"id": 2113, "mes": "2/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6790}, {"id": 2129, "mes": "2/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 9, "femreprod": 8146}, {"id": 2145, "mes": "1/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1715}, {"id": 2161, "mes": "1/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 12514}, {"id": 2177, "mes": "6/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3520}, {"id": 2193, "mes": "7/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10178}, {"id": 2209, "mes": "8/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 5, "femreprod": 5245}, {"id": 9, "mes": "5/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3473}, {"id": 25, "mes": "5/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 68, "femreprod": 9129}, {"id": 41, "mes": "8/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3473}, {"id": 57, "mes": "4/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3512}, {"id": 73, "mes": "4/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1965}, {"id": 89, "mes": "2/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 214}, {"id": 105, "mes": "1/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3445}, {"id": 121, "mes": "2/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7024}, {"id": 137, "mes": "8/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 7, "femreprod": 12388}, {"id": 153, "mes": "2/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "femreprod": 5781}, {"id": 169, "mes": "3/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 111, "femreprod": 3089}, {"id": 185, "mes": "6/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 13, "femreprod": 27348}, {"id": 201, "mes": "5/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 28860}, {"id": 217, "mes": "8/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25284}, {"id": 233, "mes": "7/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 40438}, {"id": 249, "mes": "7/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1261}, {"id": 265, "mes": "6/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14486}, {"id": 281, "mes": "2/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 2, "femreprod": 727}, {"id": 297, "mes": "8/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7072}, {"id": 313, "mes": "8/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "femreprod": 350}, {"id": 329, "mes": "8/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 345, "mes": "1/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7710}, {"id": 361, "mes": "6/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 780}, {"id": 377, "mes": "1/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 1, "femreprod": 93}, {"id": 393, "mes": "4/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3278}, {"id": 409, "mes": "5/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 30, "femreprod": 10950}, {"id": 425, "mes": "1/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 21, "femreprod": 15949}, {"id": 441, "mes": "4/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 43833}, {"id": 457, "mes": "1/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 348}, {"id": 473, "mes": "6/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 36, "femreprod": 5438}, {"id": 489, "mes": "2/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 922}, {"id": 505, "mes": "5/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 296, "femreprod": 29744}, {"id": 521, "mes": "8/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2746}, {"id": 537, "mes": "2/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 553, "mes": "5/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "femreprod": 2021}, {"id": 569, "mes": "6/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1569}, {"id": 585, "mes": "3/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 10, "femreprod": 6895}, {"id": 601, "mes": "3/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 10, "femreprod": 5761}, {"id": 617, "mes": "8/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3168}, {"id": 633, "mes": "2/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 7232}, {"id": 649, "mes": "8/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5016}, {"id": 665, "mes": "6/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "femreprod": 4484}, {"id": 681, "mes": "7/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 8228}, {"id": 697, "mes": "4/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 712}, {"id": 713, "mes": "2/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 31, "femreprod": 7784}, {"id": 729, "mes": "7/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 745, "mes": "3/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 761, "mes": "6/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5345}, {"id": 777, "mes": "1/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 16, "femreprod": 1593}, {"id": 793, "mes": "7/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6252}, {"id": 809, "mes": "4/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 39386}, {"id": 825, "mes": "8/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3222}, {"id": 841, "mes": "1/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 19269}, {"id": 857, "mes": "5/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 23806}, {"id": 873, "mes": "4/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 889, "mes": "7/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 42, "femreprod": 13318}, {"id": 905, "mes": "7/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 197, "femreprod": 34193}, {"id": 921, "mes": "4/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 7, "femreprod": 1468}, {"id": 937, "mes": "7/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 839}, {"id": 953, "mes": "1/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 18, "femreprod": 23754}, {"id": 969, "mes": "1/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 13, "femreprod": 6935}, {"id": 985, "mes": "4/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 377}, {"id": 1001, "mes": "2/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 271}, {"id": 1017, "mes": "8/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3607}, {"id": 1033, "mes": "2/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1049, "mes": "3/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 70, "femreprod": 65367}, {"id": 1065, "mes": "3/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 40, "femreprod": 49237}, {"id": 1081, "mes": "3/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1313}, {"id": 1097, "mes": "2/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1743}, {"id": 1113, "mes": "5/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 13, "femreprod": 13091}, {"id": 1129, "mes": "1/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 2165}, {"id": 1145, "mes": "1/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2655}, {"id": 1161, "mes": "8/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 2, "femreprod": 5730}, {"id": 1177, "mes": "1/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1654}, {"id": 1193, "mes": "7/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2374}, {"id": 1209, "mes": "4/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3510}, {"id": 1225, "mes": "1/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 454}, {"id": 1241, "mes": "5/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6980}, {"id": 1257, "mes": "4/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6526}, {"id": 1273, "mes": "5/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 4131}, {"id": 1289, "mes": "1/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 189}, {"id": 1305, "mes": "7/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1321, "mes": "5/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 239}, {"id": 1337, "mes": "2/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4601}, {"id": 1353, "mes": "6/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 2, "femreprod": 3770}, {"id": 1369, "mes": "8/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10578}, {"id": 1385, "mes": "4/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3426}, {"id": 1401, "mes": "4/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "femreprod": 1181}, {"id": 1417, "mes": "4/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 83, "femreprod": 6454}, {"id": 1433, "mes": "2/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 540}, {"id": 1449, "mes": "5/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 2, "femreprod": 497}, {"id": 1465, "mes": "4/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 5709}, {"id": 1481, "mes": "4/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 970}, {"id": 1497, "mes": "6/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19881}, {"id": 1513, "mes": "3/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4515}, {"id": 1529, "mes": "3/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2159}, {"id": 1545, "mes": "8/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "femreprod": 6767}, {"id": 1561, "mes": "2/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 145}, {"id": 1577, "mes": "7/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2095}, {"id": 1593, "mes": "2/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 11, "femreprod": 3497}, {"id": 1609, "mes": "6/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2480}, {"id": 1625, "mes": "6/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2361}, {"id": 1641, "mes": "3/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1575}, {"id": 1657, "mes": "2/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 38, "femreprod": 8187}, {"id": 1673, "mes": "7/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1990}, {"id": 1689, "mes": "3/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 477}, {"id": 1705, "mes": "6/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1816}, {"id": 1721, "mes": "3/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 949}, {"id": 1737, "mes": "2/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 8990}, {"id": 1753, "mes": "4/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1198}, {"id": 1769, "mes": "4/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 545}, {"id": 1785, "mes": "1/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 170, "femreprod": 49561}, {"id": 1801, "mes": "4/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 789}, {"id": 1817, "mes": "2/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8815}, {"id": 1833, "mes": "2/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1488}, {"id": 1849, "mes": "5/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2231}, {"id": 1865, "mes": "3/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 90, "femreprod": 2677}, {"id": 1881, "mes": "4/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 1897, "mes": "1/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4769}, {"id": 1913, "mes": "8/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 4, "femreprod": 28875}, {"id": 1929, "mes": "5/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9740}, {"id": 1945, "mes": "8/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1080}, {"id": 1961, "mes": "7/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4229}, {"id": 1977, "mes": "7/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "femreprod": 873}, {"id": 1993, "mes": "2/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6344}, {"id": 2009, "mes": "1/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1975}, {"id": 2025, "mes": "2/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 153, "femreprod": 2801}, {"id": 2041, "mes": "6/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 2057, "mes": "1/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "femreprod": 5039}, {"id": 2073, "mes": "7/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 354}, {"id": 2089, "mes": "3/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 30, "femreprod": 11671}, {"id": 2105, "mes": "6/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2506}, {"id": 2121, "mes": "7/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11287}, {"id": 2137, "mes": "6/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6159}, {"id": 2153, "mes": "7/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10409}, {"id": 2169, "mes": "1/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 5, "femreprod": 2797}, {"id": 2185, "mes": "4/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 272}, {"id": 2201, "mes": "3/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 2217, "mes": "1/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 12, "femreprod": 3511}, {"id": 12, "mes": "7/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3381}, {"id": 28, "mes": "4/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 41, "femreprod": 9090}, {"id": 44, "mes": "1/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3720}, {"id": 60, "mes": "3/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3523}, {"id": 76, "mes": "5/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1954}, {"id": 92, "mes": "1/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 212}, {"id": 108, "mes": "4/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3336}, {"id": 124, "mes": "5/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6993}, {"id": 140, "mes": "1/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12389}, {"id": 156, "mes": "1/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 9, "femreprod": 5835}, {"id": 172, "mes": "8/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 82, "femreprod": 3382}, {"id": 188, "mes": "4/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 27575}, {"id": 204, "mes": "3/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "femreprod": 29091}, {"id": 220, "mes": "5/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26455}, {"id": 236, "mes": "1/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 41218}, {"id": 252, "mes": "4/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1393}, {"id": 268, "mes": "7/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14442}, {"id": 284, "mes": "3/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 712}, {"id": 300, "mes": "4/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7358}, {"id": 316, "mes": "7/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 445}, {"id": 332, "mes": "1/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "femreprod": 6072}, {"id": 348, "mes": "5/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9986}, {"id": 364, "mes": "3/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 380, "mes": "8/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 12454}, {"id": 396, "mes": "5/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 208}, {"id": 412, "mes": "1/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2522}, {"id": 428, "mes": "6/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5470}, {"id": 444, "mes": "5/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 1, "femreprod": 5376}, {"id": 460, "mes": "7/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12569}, {"id": 476, "mes": "8/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 520}, {"id": 492, "mes": "8/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 12411}, {"id": 508, "mes": "3/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 4, "femreprod": 2160}, {"id": 524, "mes": "6/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 8, "femreprod": 29333}, {"id": 540, "mes": "2/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 556, "mes": "2/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 227, "femreprod": 35018}, {"id": 572, "mes": "5/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3616}, {"id": 588, "mes": "7/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2745}, {"id": 604, "mes": "6/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 620, "mes": "7/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 120}, {"id": 636, "mes": "5/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 482}, {"id": 652, "mes": "3/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5123}, {"id": 668, "mes": "1/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 34, "femreprod": 4494}, {"id": 684, "mes": "6/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 8239}, {"id": 700, "mes": "2/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 778}, {"id": 716, "mes": "7/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 65, "femreprod": 7331}, {"id": 732, "mes": "8/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 748, "mes": "1/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 392}, {"id": 764, "mes": "2/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5490}, {"id": 780, "mes": "4/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1582}, {"id": 796, "mes": "8/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6228}, {"id": 812, "mes": "7/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 72, "femreprod": 39412}, {"id": 828, "mes": "3/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3430}, {"id": 844, "mes": "4/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19103}, {"id": 860, "mes": "3/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 7, "femreprod": 24030}, {"id": 876, "mes": "2/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 892, "mes": "3/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 79, "femreprod": 13718}, {"id": 908, "mes": "5/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 114, "femreprod": 34387}, {"id": 924, "mes": "1/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 14, "femreprod": 1514}, {"id": 940, "mes": "5/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 827}, {"id": 956, "mes": "4/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "femreprod": 23014}, {"id": 972, "mes": "3/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6849}, {"id": 988, "mes": "7/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 1004, "mes": "4/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "femreprod": 268}, {"id": 1020, "mes": "2/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3737}, {"id": 1036, "mes": "6/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 7}, {"id": 1052, "mes": "6/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 139, "femreprod": 64870}, {"id": 1068, "mes": "5/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 13, "femreprod": 49294}, {"id": 1084, "mes": "7/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1311}, {"id": 1100, "mes": "3/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 2, "femreprod": 1741}, {"id": 1116, "mes": "2/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 13, "femreprod": 13110}, {"id": 1132, "mes": "4/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2077}, {"id": 1148, "mes": "2/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2609}, {"id": 1164, "mes": "3/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6018}, {"id": 1180, "mes": "3/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1658}, {"id": 1196, "mes": "5/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2380}, {"id": 1212, "mes": "7/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3408}, {"id": 1228, "mes": "6/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 469}, {"id": 1244, "mes": "6/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6894}, {"id": 1260, "mes": "3/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6505}, {"id": 1276, "mes": "7/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 4076}, {"id": 1292, "mes": "6/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 192}, {"id": 1308, "mes": "5/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1324, "mes": "7/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3113}, {"id": 1340, "mes": "3/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 15834}, {"id": 1356, "mes": "1/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 605}, {"id": 1372, "mes": "1/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 8, "femreprod": 12103}, {"id": 1388, "mes": "1/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 7, "femreprod": 2821}, {"id": 1404, "mes": "2/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 14, "femreprod": 397}, {"id": 1420, "mes": "1/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 7, "femreprod": 10581}, {"id": 1436, "mes": "8/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1129}, {"id": 1452, "mes": "6/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3798}, {"id": 1468, "mes": "4/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 8, "femreprod": 1938}, {"id": 1484, "mes": "7/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 78}, {"id": 1500, "mes": "7/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13763}, {"id": 1516, "mes": "8/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2050}, {"id": 1532, "mes": "3/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 721}, {"id": 1548, "mes": "4/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3994}, {"id": 1564, "mes": "4/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 19, "femreprod": 24214}, {"id": 1580, "mes": "1/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2188}, {"id": 1596, "mes": "5/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5470}, {"id": 1612, "mes": "1/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 8, "femreprod": 2603}, {"id": 1628, "mes": "1/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2459}, {"id": 1644, "mes": "8/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1614}, {"id": 1660, "mes": "1/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 31, "femreprod": 8352}, {"id": 1676, "mes": "4/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3752}, {"id": 1692, "mes": "3/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 275, "femreprod": 3418}, {"id": 1708, "mes": "2/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2423}, {"id": 1724, "mes": "2/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 967}, {"id": 1740, "mes": "8/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 9014}, {"id": 1756, "mes": "7/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1159}, {"id": 1772, "mes": "2/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 549}, {"id": 1788, "mes": "2/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 92, "femreprod": 49293}, {"id": 1804, "mes": "3/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 796}, {"id": 1820, "mes": "7/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8978}, {"id": 1836, "mes": "5/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1470}, {"id": 1852, "mes": "8/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2176}, {"id": 1868, "mes": "2/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 41, "femreprod": 2697}, {"id": 1884, "mes": "7/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 1900, "mes": "4/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4722}, {"id": 1916, "mes": "4/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 29137}, {"id": 1932, "mes": "6/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9600}, {"id": 1948, "mes": "2/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1062}, {"id": 1964, "mes": "3/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4349}, {"id": 1980, "mes": "6/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 881}, {"id": 1996, "mes": "5/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6365}, {"id": 2012, "mes": "3/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1953}, {"id": 2028, "mes": "5/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 49, "femreprod": 2801}, {"id": 2044, "mes": "4/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 878}, {"id": 2060, "mes": "5/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4938}, {"id": 2076, "mes": "3/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 2092, "mes": "8/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 29, "femreprod": 11783}, {"id": 2108, "mes": "8/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "femreprod": 2462}, {"id": 2124, "mes": "5/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11932}, {"id": 2140, "mes": "5/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6212}, {"id": 2156, "mes": "5/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10545}, {"id": 2172, "mes": "7/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 3, "femreprod": 2470}, {"id": 2188, "mes": "8/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 2204, "mes": "7/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 2220, "mes": "4/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 10, "femreprod": 3414}, {"id": 3, "mes": "1/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7814}, {"id": 19, "mes": "5/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 13891}, {"id": 35, "mes": "8/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1219}, {"id": 51, "mes": "2/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 586}, {"id": 67, "mes": "4/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2257}, {"id": 83, "mes": "1/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 503}, {"id": 99, "mes": "7/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 200}, {"id": 115, "mes": "8/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15834}, {"id": 131, "mes": "4/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 606}, {"id": 147, "mes": "8/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 22, "femreprod": 5253}, {"id": 163, "mes": "1/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 313}, {"id": 179, "mes": "5/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 742}, {"id": 195, "mes": "5/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 35, "femreprod": 30457}, {"id": 211, "mes": "5/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 227, "mes": "4/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3623}, {"id": 243, "mes": "1/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1670}, {"id": 259, "mes": "2/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 16, "femreprod": 38166}, {"id": 275, "mes": "7/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1146}, {"id": 291, "mes": "8/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "femreprod": 27387}, {"id": 307, "mes": "7/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 358}, {"id": 323, "mes": "7/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 339, "mes": "8/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7312}, {"id": 355, "mes": "1/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 828}, {"id": 371, "mes": "3/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 15, "femreprod": 76}, {"id": 387, "mes": "3/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3279}, {"id": 403, "mes": "4/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 53, "femreprod": 10961}, {"id": 419, "mes": "2/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15530}, {"id": 435, "mes": "8/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 44070}, {"id": 451, "mes": "2/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 332}, {"id": 467, "mes": "7/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 18, "femreprod": 5400}, {"id": 483, "mes": "1/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 935}, {"id": 499, "mes": "6/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 466, "femreprod": 29516}, {"id": 515, "mes": "1/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2851}, {"id": 531, "mes": "4/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 547, "mes": "3/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "femreprod": 2069}, {"id": 563, "mes": "7/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1560}, {"id": 579, "mes": "6/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 6757}, {"id": 595, "mes": "4/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 5659}, {"id": 611, "mes": "6/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3102}, {"id": 627, "mes": "4/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 7199}, {"id": 643, "mes": "5/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 435}, {"id": 659, "mes": "6/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10001}, {"id": 675, "mes": "6/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 608}, {"id": 691, "mes": "8/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 17839}, {"id": 707, "mes": "4/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 440}, {"id": 723, "mes": "5/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 790}, {"id": 739, "mes": "5/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 17, "femreprod": 13164}, {"id": 755, "mes": "2/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 28, "femreprod": 1926}, {"id": 771, "mes": "4/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 10927}, {"id": 787, "mes": "2/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 145}, {"id": 803, "mes": "2/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13150}, {"id": 819, "mes": "6/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2391}, {"id": 835, "mes": "6/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1650}, {"id": 851, "mes": "3/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 16485}, {"id": 867, "mes": "3/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1316, "femreprod": 24052}, {"id": 883, "mes": "2/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 899, "mes": "1/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2382}, {"id": 915, "mes": "8/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 179, "femreprod": 49007}, {"id": 931, "mes": "4/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3424}, {"id": 947, "mes": "5/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 2831}, {"id": 963, "mes": "3/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 581}, {"id": 979, "mes": "1/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 19422}, {"id": 995, "mes": "2/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 26, "femreprod": 587}, {"id": 1011, "mes": "7/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 13295}, {"id": 1027, "mes": "5/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1726}, {"id": 1043, "mes": "1/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 311}, {"id": 1059, "mes": "3/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "femreprod": 1381}, {"id": 1075, "mes": "4/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1472}, {"id": 1091, "mes": "5/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 8444}, {"id": 1107, "mes": "1/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 607}, {"id": 1123, "mes": "3/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 854}, {"id": 1139, "mes": "6/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3792}, {"id": 1155, "mes": "4/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3326}, {"id": 1171, "mes": "8/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 8, "femreprod": 3999}, {"id": 1187, "mes": "1/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 1203, "mes": "8/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 428}, {"id": 1219, "mes": "1/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 16, "femreprod": 12517}, {"id": 1235, "mes": "8/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "femreprod": 22800}, {"id": 1251, "mes": "6/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "femreprod": 1227}, {"id": 1267, "mes": "7/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3829}, {"id": 1283, "mes": "8/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 636}, {"id": 1299, "mes": "4/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 111}, {"id": 1315, "mes": "4/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 231}, {"id": 1331, "mes": "6/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4545}, {"id": 1347, "mes": "8/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3715}, {"id": 1363, "mes": "4/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 10570}, {"id": 1379, "mes": "7/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 17, "femreprod": 3359}, {"id": 1395, "mes": "8/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1130}, {"id": 1411, "mes": "8/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 36, "femreprod": 6527}, {"id": 1427, "mes": "7/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1360}, {"id": 1443, "mes": "6/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 496}, {"id": 1459, "mes": "7/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5504}, {"id": 1475, "mes": "7/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 954}, {"id": 1491, "mes": "7/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19783}, {"id": 1507, "mes": "6/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4457}, {"id": 1523, "mes": "2/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2169}, {"id": 1539, "mes": "1/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "femreprod": 6794}, {"id": 1555, "mes": "7/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 1571, "mes": "2/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2032}, {"id": 1587, "mes": "5/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 3311}, {"id": 1603, "mes": "8/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1092}, {"id": 1619, "mes": "6/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5365}, {"id": 1635, "mes": "1/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1441}, {"id": 1651, "mes": "8/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2744}, {"id": 1667, "mes": "1/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2131}, {"id": 1683, "mes": "7/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 14, "femreprod": 3575}, {"id": 1699, "mes": "1/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 105, "femreprod": 3482}, {"id": 1715, "mes": "4/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2436}, {"id": 1731, "mes": "2/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1918}, {"id": 1747, "mes": "5/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 429}, {"id": 1763, "mes": "7/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2522}, {"id": 1779, "mes": "3/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 15385}, {"id": 1795, "mes": "6/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 16, "femreprod": 23938}, {"id": 1811, "mes": "3/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 711}, {"id": 1827, "mes": "3/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3709}, {"id": 1843, "mes": "8/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 17875}, {"id": 1859, "mes": "1/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 7, "femreprod": 12280}, {"id": 1875, "mes": "2/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 920}, {"id": 1891, "mes": "1/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 714}, {"id": 1907, "mes": "6/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 5, "femreprod": 1883}, {"id": 1923, "mes": "1/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 15325}, {"id": 1939, "mes": "4/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 1955, "mes": "3/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 946}, {"id": 1971, "mes": "7/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 556}, {"id": 1987, "mes": "2/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 47, "femreprod": 62348}, {"id": 2003, "mes": "7/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 815}, {"id": 2019, "mes": "4/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 5, "femreprod": 14775}, {"id": 2035, "mes": "7/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 2051, "mes": "3/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 10, "femreprod": 48802}, {"id": 2067, "mes": "1/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3182}, {"id": 2083, "mes": "3/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 33, "femreprod": 2233}, {"id": 2099, "mes": "6/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1192}, {"id": 2115, "mes": "8/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6414}, {"id": 2131, "mes": "7/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "femreprod": 7886}, {"id": 2147, "mes": "8/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1633}, {"id": 2163, "mes": "3/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 10, "femreprod": 12289}, {"id": 2179, "mes": "8/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "femreprod": 3486}, {"id": 2195, "mes": "6/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10216}, {"id": 2211, "mes": "4/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5153}, {"id": 5, "mes": "8/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7411}, {"id": 21, "mes": "7/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 13832}, {"id": 37, "mes": "7/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 1149}, {"id": 53, "mes": "1/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 602}, {"id": 69, "mes": "8/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2165}, {"id": 85, "mes": "3/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 501}, {"id": 101, "mes": "8/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 194}, {"id": 117, "mes": "1/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 16181}, {"id": 133, "mes": "1/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 149, "mes": "3/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 31, "femreprod": 5440}, {"id": 165, "mes": "3/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 181, "mes": "4/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 742}, {"id": 197, "mes": "2/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 17, "femreprod": 30525}, {"id": 213, "mes": "7/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 59}, {"id": 229, "mes": "2/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3660}, {"id": 245, "mes": "6/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1629}, {"id": 261, "mes": "5/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 10, "femreprod": 37801}, {"id": 277, "mes": "1/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1218}, {"id": 293, "mes": "1/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 38, "femreprod": 28539}, {"id": 309, "mes": "2/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 316}, {"id": 325, "mes": "4/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 341, "mes": "6/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 6, "femreprod": 7452}, {"id": 357, "mes": "2/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 824}, {"id": 373, "mes": "7/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 8, "femreprod": 69}, {"id": 389, "mes": "7/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3286}, {"id": 405, "mes": "7/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 29, "femreprod": 10835}, {"id": 421, "mes": "3/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 14, "femreprod": 15426}, {"id": 437, "mes": "5/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 43835}, {"id": 453, "mes": "3/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 469, "mes": "5/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 32, "femreprod": 5504}, {"id": 485, "mes": "8/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 885}, {"id": 501, "mes": "2/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 194, "femreprod": 29702}, {"id": 517, "mes": "2/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2836}, {"id": 533, "mes": "5/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 50}, {"id": 549, "mes": "2/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 5, "femreprod": 2067}, {"id": 565, "mes": "2/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1614}, {"id": 581, "mes": "4/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 12, "femreprod": 6928}, {"id": 597, "mes": "5/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 5596}, {"id": 613, "mes": "4/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3170}, {"id": 629, "mes": "1/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 7353}, {"id": 645, "mes": "4/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 416}, {"id": 661, "mes": "5/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10109}, {"id": 677, "mes": "5/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 607}, {"id": 693, "mes": "6/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 26, "femreprod": 17801}, {"id": 709, "mes": "8/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 448}, {"id": 725, "mes": "1/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 812}, {"id": 741, "mes": "4/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 25, "femreprod": 13219}, {"id": 757, "mes": "8/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "femreprod": 1945}, {"id": 773, "mes": "8/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1558}, {"id": 789, "mes": "6/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6349}, {"id": 805, "mes": "3/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 23, "femreprod": 39603}, {"id": 821, "mes": "7/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3337}, {"id": 837, "mes": "2/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 19106}, {"id": 853, "mes": "7/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 19, "femreprod": 23445}, {"id": 869, "mes": "3/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 885, "mes": "5/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "femreprod": 27531}, {"id": 901, "mes": "8/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2383}, {"id": 917, "mes": "7/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 186, "femreprod": 48904}, {"id": 933, "mes": "2/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 5, "femreprod": 3483}, {"id": 949, "mes": "3/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "femreprod": 2822}, {"id": 965, "mes": "6/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 570}, {"id": 981, "mes": "2/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 18974}, {"id": 997, "mes": "3/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 14, "femreprod": 584}, {"id": 1013, "mes": "8/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "femreprod": 13407}, {"id": 1029, "mes": "3/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 13, "femreprod": 1758}, {"id": 1045, "mes": "2/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 314}, {"id": 1061, "mes": "8/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1351}, {"id": 1077, "mes": "7/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1443}, {"id": 1093, "mes": "2/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 16, "femreprod": 8528}, {"id": 1109, "mes": "8/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 639}, {"id": 1125, "mes": "7/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 785}, {"id": 1141, "mes": "7/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3631}, {"id": 1157, "mes": "2/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6076}, {"id": 1173, "mes": "6/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1650}, {"id": 1189, "mes": "4/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2419}, {"id": 1205, "mes": "3/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3502}, {"id": 1221, "mes": "4/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 469}, {"id": 1237, "mes": "8/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6836}, {"id": 1253, "mes": "1/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6519}, {"id": 1269, "mes": "6/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "femreprod": 4111}, {"id": 1285, "mes": "8/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 192}, {"id": 1301, "mes": "2/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 175}, {"id": 1317, "mes": "7/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 216}, {"id": 1333, "mes": "7/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4556}, {"id": 1349, "mes": "1/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4059}, {"id": 1365, "mes": "2/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "femreprod": 10570}, {"id": 1381, "mes": "5/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 3413}, {"id": 1397, "mes": "7/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1163}, {"id": 1413, "mes": "2/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 92, "femreprod": 6336}, {"id": 1429, "mes": "4/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1372}, {"id": 1445, "mes": "3/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 477}, {"id": 1461, "mes": "6/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5547}, {"id": 1477, "mes": "5/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 979}, {"id": 1493, "mes": "5/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19994}, {"id": 1509, "mes": "7/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4423}, {"id": 1525, "mes": "5/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2144}, {"id": 1541, "mes": "7/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 6, "femreprod": 6749}, {"id": 1557, "mes": "3/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 1, "femreprod": 145}, {"id": 1573, "mes": "4/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2114}, {"id": 1589, "mes": "3/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 6, "femreprod": 3453}, {"id": 1605, "mes": "4/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1132}, {"id": 1621, "mes": "3/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "femreprod": 5856}, {"id": 1637, "mes": "8/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1387}, {"id": 1653, "mes": "5/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2776}, {"id": 1669, "mes": "8/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1989}, {"id": 1685, "mes": "1/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 5, "femreprod": 470}, {"id": 1701, "mes": "4/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1834}, {"id": 1717, "mes": "8/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 1733, "mes": "7/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1367}, {"id": 1749, "mes": "4/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 1765, "mes": "8/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2499}, {"id": 1781, "mes": "2/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 15428}, {"id": 1797, "mes": "3/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 19, "femreprod": 24077}, {"id": 1813, "mes": "2/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 714}, {"id": 1829, "mes": "1/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3843}, {"id": 1845, "mes": "7/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 17961}, {"id": 1861, "mes": "2/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 5, "femreprod": 12139}, {"id": 1877, "mes": "8/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 931}, {"id": 1893, "mes": "7/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 712}, {"id": 1909, "mes": "1/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 8, "femreprod": 1791}, {"id": 1925, "mes": "6/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 14594}, {"id": 1941, "mes": "3/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 1957, "mes": "2/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 1973, "mes": "1/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 592}, {"id": 1989, "mes": "4/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 128, "femreprod": 62115}, {"id": 2005, "mes": "6/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 820}, {"id": 2021, "mes": "3/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 15, "femreprod": 14867}, {"id": 2037, "mes": "4/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 2053, "mes": "7/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 39, "femreprod": 50673}, {"id": 2069, "mes": "8/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3007}, {"id": 2085, "mes": "5/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 2234}, {"id": 2101, "mes": "4/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1273}, {"id": 2117, "mes": "1/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6884}, {"id": 2133, "mes": "3/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "femreprod": 8181}, {"id": 2149, "mes": "7/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1656}, {"id": 2165, "mes": "8/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 12091}, {"id": 2181, "mes": "1/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 3572}, {"id": 2197, "mes": "2/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10168}, {"id": 2213, "mes": "2/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5246}, {"id": 16, "mes": "3/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 9, "femreprod": 3485}, {"id": 32, "mes": "3/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 12, "femreprod": 9055}, {"id": 48, "mes": "4/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3560}, {"id": 64, "mes": "6/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3560}, {"id": 80, "mes": "8/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1910}, {"id": 96, "mes": "7/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 228}, {"id": 112, "mes": "7/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3262}, {"id": 128, "mes": "7/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6988}, {"id": 144, "mes": "4/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "femreprod": 12271}, {"id": 160, "mes": "3/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 10, "femreprod": 5757}, {"id": 176, "mes": "4/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 141, "femreprod": 3099}, {"id": 192, "mes": "1/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 30, "femreprod": 30593}, {"id": 208, "mes": "6/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 224, "mes": "1/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3664}, {"id": 240, "mes": "4/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1669}, {"id": 256, "mes": "8/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 33, "femreprod": 37358}, {"id": 272, "mes": "2/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1196}, {"id": 288, "mes": "2/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 12, "femreprod": 28158}, {"id": 304, "mes": "1/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 545}, {"id": 320, "mes": "2/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 454}, {"id": 336, "mes": "3/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 34, "femreprod": 5974}, {"id": 352, "mes": "4/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10114}, {"id": 368, "mes": "8/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 910}, {"id": 384, "mes": "7/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "femreprod": 12727}, {"id": 400, "mes": "4/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 190}, {"id": 416, "mes": "8/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 6, "femreprod": 2361}, {"id": 432, "mes": "7/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5453}, {"id": 448, "mes": "2/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5371}, {"id": 464, "mes": "1/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "femreprod": 12825}, {"id": 480, "mes": "7/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 517}, {"id": 496, "mes": "4/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 12761}, {"id": 512, "mes": "1/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 2177}, {"id": 528, "mes": "1/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 29590}, {"id": 544, "mes": "8/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 560, "mes": "8/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 436, "femreprod": 34573}, {"id": 576, "mes": "4/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3619}, {"id": 592, "mes": "6/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2761}, {"id": 608, "mes": "3/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 624, "mes": "8/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 119}, {"id": 640, "mes": "7/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 475}, {"id": 656, "mes": "5/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5198}, {"id": 672, "mes": "5/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4475}, {"id": 688, "mes": "5/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8270}, {"id": 704, "mes": "3/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 729}, {"id": 720, "mes": "1/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 20, "femreprod": 7834}, {"id": 736, "mes": "2/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 163}, {"id": 752, "mes": "7/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 387}, {"id": 768, "mes": "1/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 11208}, {"id": 784, "mes": "7/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 800, "mes": "3/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13030}, {"id": 816, "mes": "8/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2365}, {"id": 832, "mes": "7/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1642}, {"id": 848, "mes": "4/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "femreprod": 16485}, {"id": 864, "mes": "8/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 655, "femreprod": 24116}, {"id": 880, "mes": "1/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 896, "mes": "4/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2289}, {"id": 912, "mes": "3/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 192, "femreprod": 46310}, {"id": 928, "mes": "8/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3173}, {"id": 944, "mes": "6/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2824}, {"id": 960, "mes": "8/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 567}, {"id": 976, "mes": "3/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 18861}, {"id": 992, "mes": "6/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 17, "femreprod": 611}, {"id": 1008, "mes": "4/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 11, "femreprod": 13771}, {"id": 1024, "mes": "2/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 25, "femreprod": 1801}, {"id": 1040, "mes": "8/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 310}, {"id": 1056, "mes": "2/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1315}, {"id": 1072, "mes": "1/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1429}, {"id": 1088, "mes": "1/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 19, "femreprod": 8687}, {"id": 1104, "mes": "7/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 3, "femreprod": 645}, {"id": 1120, "mes": "5/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 833}, {"id": 1136, "mes": "1/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5512}, {"id": 1152, "mes": "7/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3198}, {"id": 1168, "mes": "5/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 3, "femreprod": 4058}, {"id": 1184, "mes": "8/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1200, "mes": "6/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 431}, {"id": 1216, "mes": "5/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 6, "femreprod": 12393}, {"id": 1232, "mes": "2/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "femreprod": 22991}, {"id": 1248, "mes": "1/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1281}, {"id": 1264, "mes": "8/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3821}, {"id": 1280, "mes": "2/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 661}, {"id": 1296, "mes": "1/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 111}, {"id": 1312, "mes": "1/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "femreprod": 492}, {"id": 1328, "mes": "1/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3152}, {"id": 1344, "mes": "8/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 28, "femreprod": 15746}, {"id": 1360, "mes": "4/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 603}, {"id": 1376, "mes": "8/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 11670}, {"id": 1392, "mes": "6/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "femreprod": 2791}, {"id": 1408, "mes": "4/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 1424, "mes": "2/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10051}, {"id": 1440, "mes": "7/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "femreprod": 1161}, {"id": 1456, "mes": "4/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3873}, {"id": 1472, "mes": "6/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1926}, {"id": 1488, "mes": "5/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1504, "mes": "1/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13971}, {"id": 1520, "mes": "1/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2108}, {"id": 1536, "mes": "6/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 738}, {"id": 1552, "mes": "6/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4016}, {"id": 1568, "mes": "6/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 24233}, {"id": 1584, "mes": "6/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2031}, {"id": 1600, "mes": "7/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1081}, {"id": 1616, "mes": "5/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5564}, {"id": 1632, "mes": "7/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1362}, {"id": 1648, "mes": "4/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2792}, {"id": 1664, "mes": "6/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5262}, {"id": 1680, "mes": "3/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 8, "femreprod": 3827}, {"id": 1696, "mes": "4/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 185, "femreprod": 3438}, {"id": 1712, "mes": "8/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2434}, {"id": 1728, "mes": "8/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 963}, {"id": 1744, "mes": "3/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 9075}, {"id": 1760, "mes": "2/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1171}, {"id": 1776, "mes": "8/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 519}, {"id": 1792, "mes": "4/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 60, "femreprod": 49172}, {"id": 1808, "mes": "6/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 5, "femreprod": 779}, {"id": 1824, "mes": "4/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8947}, {"id": 1840, "mes": "7/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1485}, {"id": 1856, "mes": "2/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2289}, {"id": 1872, "mes": "5/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 95, "femreprod": 2745}, {"id": 1888, "mes": "8/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 3, "femreprod": 698}, {"id": 1904, "mes": "7/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1883}, {"id": 1920, "mes": "5/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 14726}, {"id": 1936, "mes": "8/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 19}, {"id": 1952, "mes": "1/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 936}, {"id": 1968, "mes": "2/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 578}, {"id": 1984, "mes": "5/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 68, "femreprod": 62053}, {"id": 2000, "mes": "5/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 820}, {"id": 2016, "mes": "7/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 14519}, {"id": 2032, "mes": "5/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 2048, "mes": "5/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 9, "femreprod": 50113}, {"id": 2064, "mes": "4/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3080}, {"id": 2080, "mes": "2/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 25, "femreprod": 2235}, {"id": 2096, "mes": "1/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1312}, {"id": 2112, "mes": "4/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6633}, {"id": 2128, "mes": "4/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 8095}, {"id": 2144, "mes": "3/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1692}, {"id": 2160, "mes": "8/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10466}, {"id": 2176, "mes": "3/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 230, "femreprod": 2621}, {"id": 2192, "mes": "3/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 276}, {"id": 2208, "mes": "4/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 2224, "mes": "3/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 9, "femreprod": 3448}, {"id": 10, "mes": "8/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3418}, {"id": 26, "mes": "1/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 21, "femreprod": 9201}, {"id": 42, "mes": "2/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3624}, {"id": 58, "mes": "2/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3517}, {"id": 74, "mes": "3/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1980}, {"id": 90, "mes": "6/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 233}, {"id": 106, "mes": "5/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3266}, {"id": 122, "mes": "6/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6984}, {"id": 138, "mes": "6/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12430}, {"id": 154, "mes": "6/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 10, "femreprod": 5592}, {"id": 170, "mes": "1/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 68, "femreprod": 3122}, {"id": 186, "mes": "2/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 14, "femreprod": 27292}, {"id": 202, "mes": "1/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 14, "femreprod": 29637}, {"id": 218, "mes": "4/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26366}, {"id": 234, "mes": "3/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "femreprod": 40505}, {"id": 250, "mes": "2/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1362}, {"id": 266, "mes": "1/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15146}, {"id": 282, "mes": "7/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 3, "femreprod": 699}, {"id": 298, "mes": "5/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7404}, {"id": 314, "mes": "8/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 438}, {"id": 330, "mes": "8/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "femreprod": 5841}, {"id": 346, "mes": "7/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "femreprod": 9595}, {"id": 362, "mes": "6/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 378, "mes": "6/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 12696}, {"id": 394, "mes": "3/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 182}, {"id": 410, "mes": "2/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 23, "femreprod": 2544}, {"id": 426, "mes": "5/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15377}, {"id": 442, "mes": "2/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 43762}, {"id": 458, "mes": "8/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 324}, {"id": 474, "mes": "2/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 38, "femreprod": 5541}, {"id": 490, "mes": "6/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 866}, {"id": 506, "mes": "1/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 222, "femreprod": 29722}, {"id": 522, "mes": "4/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2789}, {"id": 538, "mes": "6/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 554, "mes": "4/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2041}, {"id": 570, "mes": "1/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1688}, {"id": 586, "mes": "7/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 6593}, {"id": 602, "mes": "2/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 21, "femreprod": 5785}, {"id": 618, "mes": "7/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3109}, {"id": 634, "mes": "6/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6876}, {"id": 650, "mes": "6/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5127}, {"id": 666, "mes": "4/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "femreprod": 4472}, {"id": 682, "mes": "3/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 8320}, {"id": 698, "mes": "7/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 687}, {"id": 714, "mes": "4/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 68, "femreprod": 7618}, {"id": 730, "mes": "3/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 161}, {"id": 746, "mes": "6/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 762, "mes": "4/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5444}, {"id": 778, "mes": "5/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1584}, {"id": 794, "mes": "5/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6394}, {"id": 810, "mes": "1/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 17, "femreprod": 40481}, {"id": 826, "mes": "2/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3417}, {"id": 842, "mes": "3/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 3, "femreprod": 19024}, {"id": 858, "mes": "8/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 7, "femreprod": 23403}, {"id": 874, "mes": "7/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 890, "mes": "5/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 47, "femreprod": 13587}, {"id": 906, "mes": "1/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 38, "femreprod": 34480}, {"id": 922, "mes": "2/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 12, "femreprod": 1509}, {"id": 938, "mes": "4/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 824}, {"id": 954, "mes": "5/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 51, "femreprod": 22813}, {"id": 970, "mes": "6/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "femreprod": 6731}, {"id": 986, "mes": "6/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 383}, {"id": 1002, "mes": "7/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 254}, {"id": 1018, "mes": "1/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3766}, {"id": 1034, "mes": "8/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 7}, {"id": 1050, "mes": "7/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 135, "femreprod": 64652}, {"id": 1066, "mes": "7/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 25, "femreprod": 48011}, {"id": 1082, "mes": "2/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1274}, {"id": 1098, "mes": "6/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 6, "femreprod": 1743}, {"id": 1114, "mes": "4/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 9, "femreprod": 13175}, {"id": 1130, "mes": "5/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2034}, {"id": 1146, "mes": "7/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2459}, {"id": 1162, "mes": "1/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6306}, {"id": 1178, "mes": "5/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1627}, {"id": 1194, "mes": "1/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2429}, {"id": 1210, "mes": "8/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "femreprod": 3394}, {"id": 1226, "mes": "5/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 469}, {"id": 1242, "mes": "7/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6847}, {"id": 1258, "mes": "2/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6472}, {"id": 1274, "mes": "4/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 16, "femreprod": 4173}, {"id": 1290, "mes": "5/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 186}, {"id": 1306, "mes": "1/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 1322, "mes": "8/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 197}, {"id": 1338, "mes": "5/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4581}, {"id": 1354, "mes": "4/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3983}, {"id": 1370, "mes": "3/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10537}, {"id": 1386, "mes": "6/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3390}, {"id": 1402, "mes": "1/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1200}, {"id": 1418, "mes": "5/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 118, "femreprod": 6454}, {"id": 1434, "mes": "5/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1156}, {"id": 1450, "mes": "5/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3848}, {"id": 1466, "mes": "1/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1980}, {"id": 1482, "mes": "3/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 69}, {"id": 1498, "mes": "2/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13996}, {"id": 1514, "mes": "3/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2114}, {"id": 1530, "mes": "7/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 733}, {"id": 1546, "mes": "3/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3969}, {"id": 1562, "mes": "3/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 34, "femreprod": 24369}, {"id": 1578, "mes": "8/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1928}, {"id": 1594, "mes": "7/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5203}, {"id": 1610, "mes": "4/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2525}, {"id": 1626, "mes": "8/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2296}, {"id": 1642, "mes": "2/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1568}, {"id": 1658, "mes": "5/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 24, "femreprod": 7980}, {"id": 1674, "mes": "8/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 135, "femreprod": 515}, {"id": 1690, "mes": "5/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 460}, {"id": 1706, "mes": "3/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1845}, {"id": 1722, "mes": "4/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 945}, {"id": 1738, "mes": "6/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 9145}, {"id": 1754, "mes": "3/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1203}, {"id": 1770, "mes": "7/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 529}, {"id": 1786, "mes": "3/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 36, "femreprod": 49238}, {"id": 1802, "mes": "5/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 4, "femreprod": 779}, {"id": 1818, "mes": "6/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8927}, {"id": 1834, "mes": "1/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1500}, {"id": 1850, "mes": "6/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2209}, {"id": 1866, "mes": "7/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 160, "femreprod": 2688}, {"id": 1882, "mes": "5/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 373}, {"id": 1898, "mes": "5/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4728}, {"id": 1914, "mes": "1/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 1, "femreprod": 29501}, {"id": 1930, "mes": "8/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "femreprod": 9353}, {"id": 1946, "mes": "1/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 6, "femreprod": 1079}, {"id": 1962, "mes": "2/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4372}, {"id": 1978, "mes": "1/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "femreprod": 901}, {"id": 1994, "mes": "1/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6447}, {"id": 2010, "mes": "6/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1913}, {"id": 2026, "mes": "3/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 123, "femreprod": 2785}, {"id": 2042, "mes": "1/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 844}, {"id": 2058, "mes": "7/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4808}, {"id": 2074, "mes": "6/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 2090, "mes": "1/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 11699}, {"id": 2106, "mes": "2/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 10, "femreprod": 2571}, {"id": 2122, "mes": "3/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12144}, {"id": 2138, "mes": "1/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6285}, {"id": 2154, "mes": "2/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10558}, {"id": 2170, "mes": "8/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2479}, {"id": 2186, "mes": "7/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 269}, {"id": 2202, "mes": "2/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 2218, "mes": "5/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 7, "femreprod": 3372}, {"id": 14, "mes": "4/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3495}, {"id": 30, "mes": "6/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "femreprod": 9173}, {"id": 46, "mes": "3/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 9, "femreprod": 3577}, {"id": 62, "mes": "1/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3595}, {"id": 78, "mes": "2/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 2025}, {"id": 94, "mes": "4/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 234}, {"id": 110, "mes": "3/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3447}, {"id": 126, "mes": "1/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6881}, {"id": 142, "mes": "2/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12331}, {"id": 158, "mes": "5/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 5627}, {"id": 174, "mes": "6/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 60, "femreprod": 3265}, {"id": 190, "mes": "6/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 12, "femreprod": 30481}, {"id": 206, "mes": "3/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 61}, {"id": 222, "mes": "3/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3651}, {"id": 238, "mes": "7/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1562}, {"id": 254, "mes": "3/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 14, "femreprod": 37916}, {"id": 270, "mes": "8/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1143}, {"id": 286, "mes": "3/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 56, "femreprod": 28096}, {"id": 302, "mes": "3/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 19, "femreprod": 527}, {"id": 318, "mes": "1/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 451}, {"id": 334, "mes": "6/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "femreprod": 5911}, {"id": 350, "mes": "1/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10368}, {"id": 366, "mes": "5/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 944}, {"id": 382, "mes": "5/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 0, "femreprod": 12823}, {"id": 398, "mes": "6/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 205}, {"id": 414, "mes": "3/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2507}, {"id": 430, "mes": "4/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5512}, {"id": 446, "mes": "8/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5229}, {"id": 462, "mes": "2/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12717}, {"id": 478, "mes": "6/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 514}, {"id": 494, "mes": "7/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 12477}, {"id": 510, "mes": "8/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "femreprod": 2116}, {"id": 526, "mes": "3/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 29373}, {"id": 542, "mes": "4/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 558, "mes": "5/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 235, "femreprod": 34946}, {"id": 574, "mes": "8/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3658}, {"id": 590, "mes": "8/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 4, "femreprod": 2743}, {"id": 606, "mes": "4/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 622, "mes": "1/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 638, "mes": "3/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 469}, {"id": 654, "mes": "4/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5186}, {"id": 670, "mes": "2/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 32, "femreprod": 4445}, {"id": 686, "mes": "8/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8213}, {"id": 702, "mes": "5/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 693}, {"id": 718, "mes": "8/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 82, "femreprod": 7238}, {"id": 734, "mes": "4/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 159}, {"id": 750, "mes": "8/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 766, "mes": "6/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 10794}, {"id": 782, "mes": "8/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 147}, {"id": 798, "mes": "5/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12691}, {"id": 814, "mes": "3/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2451}, {"id": 830, "mes": "2/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1651}, {"id": 846, "mes": "6/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 16507}, {"id": 862, "mes": "6/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1753, "femreprod": 24387}, {"id": 878, "mes": "7/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 894, "mes": "2/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 131, "femreprod": 13768}, {"id": 910, "mes": "6/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 130, "femreprod": 34299}, {"id": 926, "mes": "8/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 1396}, {"id": 942, "mes": "2/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 825}, {"id": 958, "mes": "2/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 23369}, {"id": 974, "mes": "5/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6762}, {"id": 990, "mes": "8/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 375}, {"id": 1006, "mes": "5/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 256}, {"id": 1022, "mes": "8/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 1038, "mes": "5/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 7}, {"id": 1054, "mes": "5/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 65, "femreprod": 64943}, {"id": 1070, "mes": "8/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 19, "femreprod": 47872}, {"id": 1086, "mes": "4/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1301}, {"id": 1102, "mes": "1/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1770}, {"id": 1118, "mes": "3/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 13168}, {"id": 1134, "mes": "6/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1996}, {"id": 1150, "mes": "8/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3184}, {"id": 1166, "mes": "4/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 4, "femreprod": 4096}, {"id": 1182, "mes": "2/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 51}, {"id": 1198, "mes": "4/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 447}, {"id": 1214, "mes": "3/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 18, "femreprod": 12237}, {"id": 1230, "mes": "4/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 23, "femreprod": 22858}, {"id": 1246, "mes": "4/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1260}, {"id": 1262, "mes": "1/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3969}, {"id": 1278, "mes": "6/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 638}, {"id": 1294, "mes": "5/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 112}, {"id": 1310, "mes": "2/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "femreprod": 485}, {"id": 1326, "mes": "6/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3163}, {"id": 1342, "mes": "7/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 15796}, {"id": 1358, "mes": "2/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 585}, {"id": 1374, "mes": "7/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 9, "femreprod": 11759}, {"id": 1390, "mes": "3/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 20, "femreprod": 2765}, {"id": 1406, "mes": "3/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 376}, {"id": 1422, "mes": "7/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 10025}, {"id": 1438, "mes": "6/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 6, "femreprod": 1154}, {"id": 1454, "mes": "8/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3699}, {"id": 1470, "mes": "3/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 1939}, {"id": 1486, "mes": "6/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 77}, {"id": 1502, "mes": "5/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13960}, {"id": 1518, "mes": "6/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2087}, {"id": 1534, "mes": "2/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 707}, {"id": 1550, "mes": "5/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4027}, {"id": 1566, "mes": "5/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 21, "femreprod": 24213}, {"id": 1582, "mes": "4/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2099}, {"id": 1598, "mes": "1/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5436}, {"id": 1614, "mes": "5/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2499}, {"id": 1630, "mes": "4/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2386}, {"id": 1646, "mes": "1/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1576}, {"id": 1662, "mes": "4/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 37, "femreprod": 8060}, {"id": 1678, "mes": "1/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 6, "femreprod": 3948}, {"id": 1694, "mes": "5/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 230, "femreprod": 3411}, {"id": 1710, "mes": "1/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2476}, {"id": 1726, "mes": "1/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 978}, {"id": 1742, "mes": "7/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 4, "femreprod": 9088}, {"id": 1758, "mes": "5/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1191}, {"id": 1774, "mes": "1/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 574}, {"id": 1790, "mes": "8/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 96, "femreprod": 47803}, {"id": 1806, "mes": "7/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 810}, {"id": 1822, "mes": "8/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9022}, {"id": 1838, "mes": "8/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1478}, {"id": 1854, "mes": "4/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2232}, {"id": 1870, "mes": "8/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 96, "femreprod": 2632}, {"id": 1886, "mes": "2/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 722}, {"id": 1902, "mes": "4/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 7, "femreprod": 1862}, {"id": 1918, "mes": "4/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 19, "femreprod": 14794}, {"id": 1934, "mes": "2/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 1950, "mes": "6/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 942}, {"id": 1966, "mes": "6/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 562}, {"id": 1982, "mes": "7/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 26, "femreprod": 61448}, {"id": 1998, "mes": "4/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 832}, {"id": 2014, "mes": "2/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 5, "femreprod": 14824}, {"id": 2030, "mes": "8/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 2046, "mes": "6/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 17, "femreprod": 50650}, {"id": 2062, "mes": "2/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3103}, {"id": 2078, "mes": "2/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 2094, "mes": "4/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 11726}, {"id": 2110, "mes": "5/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2517}, {"id": 2126, "mes": "1/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12371}, {"id": 2142, "mes": "2/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 9, "femreprod": 6252}, {"id": 2158, "mes": "1/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10722}, {"id": 2174, "mes": "2/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 17, "femreprod": 2660}, {"id": 2190, "mes": "2/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 276}, {"id": 2206, "mes": "1/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 2222, "mes": "2/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 27, "femreprod": 3485}, {"id": 15, "mes": "2/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 9, "femreprod": 3540}, {"id": 31, "mes": "2/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 102, "femreprod": 9126}, {"id": 47, "mes": "7/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 4, "femreprod": 3482}, {"id": 63, "mes": "8/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3546}, {"id": 79, "mes": "6/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1921}, {"id": 95, "mes": "3/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 222}, {"id": 111, "mes": "2/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3432}, {"id": 127, "mes": "3/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7054}, {"id": 143, "mes": "3/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "femreprod": 12211}, {"id": 159, "mes": "4/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 17, "femreprod": 5665}, {"id": 175, "mes": "5/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 104, "femreprod": 3203}, {"id": 191, "mes": "8/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 20, "femreprod": 30413}, {"id": 207, "mes": "2/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 61}, {"id": 223, "mes": "7/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 3, "femreprod": 3475}, {"id": 239, "mes": "8/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1515}, {"id": 255, "mes": "7/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 28, "femreprod": 37456}, {"id": 271, "mes": "6/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1149}, {"id": 287, "mes": "4/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 21, "femreprod": 27911}, {"id": 303, "mes": "7/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "femreprod": 570}, {"id": 319, "mes": "6/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 445}, {"id": 335, "mes": "2/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "femreprod": 6043}, {"id": 351, "mes": "6/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9753}, {"id": 367, "mes": "2/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 383, "mes": "3/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 0, "femreprod": 12892}, {"id": 399, "mes": "2/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 183}, {"id": 415, "mes": "5/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2376}, {"id": 431, "mes": "8/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 5335}, {"id": 447, "mes": "1/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5450}, {"id": 463, "mes": "6/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "femreprod": 12515}, {"id": 479, "mes": "2/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 523}, {"id": 495, "mes": "3/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13076}, {"id": 511, "mes": "6/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "femreprod": 2068}, {"id": 527, "mes": "2/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 29240}, {"id": 543, "mes": "1/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 559, "mes": "1/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 126, "femreprod": 35623}, {"id": 575, "mes": "6/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3614}, {"id": 591, "mes": "4/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2791}, {"id": 607, "mes": "1/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 623, "mes": "5/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 122}, {"id": 639, "mes": "4/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 488}, {"id": 655, "mes": "1/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5209}, {"id": 671, "mes": "8/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "femreprod": 4372}, {"id": 687, "mes": "1/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8280}, {"id": 703, "mes": "8/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 699}, {"id": 719, "mes": "5/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 60, "femreprod": 7596}, {"id": 735, "mes": "6/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 156}, {"id": 751, "mes": "5/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 391}, {"id": 767, "mes": "5/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 10917}, {"id": 783, "mes": "5/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 148}, {"id": 799, "mes": "7/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12380}, {"id": 815, "mes": "1/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2492}, {"id": 831, "mes": "5/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1661}, {"id": 847, "mes": "2/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 24, "femreprod": 16567}, {"id": 863, "mes": "5/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1457, "femreprod": 24420}, {"id": 879, "mes": "5/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 895, "mes": "1/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 177, "femreprod": 13879}, {"id": 911, "mes": "4/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 115, "femreprod": 34479}, {"id": 927, "mes": "7/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 1403}, {"id": 943, "mes": "6/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 826}, {"id": 959, "mes": "6/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 80, "femreprod": 22711}, {"id": 975, "mes": "8/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6756}, {"id": 991, "mes": "5/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 376}, {"id": 1007, "mes": "3/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 270}, {"id": 1023, "mes": "4/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 1730}, {"id": 1039, "mes": "7/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 312}, {"id": 1055, "mes": "1/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 1299}, {"id": 1071, "mes": "8/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1438}, {"id": 1087, "mes": "3/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 8525}, {"id": 1103, "mes": "3/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 571}, {"id": 1119, "mes": "1/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 1135, "mes": "7/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5203}, {"id": 1151, "mes": "5/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3312}, {"id": 1167, "mes": "2/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4079}, {"id": 1183, "mes": "5/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 1199, "mes": "2/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 457}, {"id": 1215, "mes": "4/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12318}, {"id": 1231, "mes": "6/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 6, "femreprod": 22993}, {"id": 1247, "mes": "8/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1189}, {"id": 1263, "mes": "4/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3872}, {"id": 1279, "mes": "1/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 667}, {"id": 1295, "mes": "8/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 95}, {"id": 1311, "mes": "6/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 258, "femreprod": 508}, {"id": 1327, "mes": "4/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3174}, {"id": 1343, "mes": "1/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 15839}, {"id": 1359, "mes": "6/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 597}, {"id": 1375, "mes": "5/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 5, "femreprod": 12033}, {"id": 1391, "mes": "5/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 8, "femreprod": 2811}, {"id": 1407, "mes": "7/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 359}, {"id": 1423, "mes": "4/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9997}, {"id": 1439, "mes": "2/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1143}, {"id": 1455, "mes": "3/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3894}, {"id": 1471, "mes": "7/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1923}, {"id": 1487, "mes": "1/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1503, "mes": "8/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13741}, {"id": 1519, "mes": "7/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2067}, {"id": 1535, "mes": "4/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 739}, {"id": 1551, "mes": "2/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3974}, {"id": 1567, "mes": "1/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 7, "femreprod": 24778}, {"id": 1583, "mes": "3/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2123}, {"id": 1599, "mes": "4/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5516}, {"id": 1615, "mes": "3/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2562}, {"id": 1631, "mes": "7/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2330}, {"id": 1647, "mes": "6/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1620}, {"id": 1663, "mes": "3/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 42, "femreprod": 8104}, {"id": 1679, "mes": "2/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3868}, {"id": 1695, "mes": "7/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 258, "femreprod": 3227}, {"id": 1711, "mes": "5/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2475}, {"id": 1727, "mes": "5/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 998}, {"id": 1743, "mes": "1/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8967}, {"id": 1759, "mes": "8/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 1775, "mes": "5/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 1791, "mes": "5/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 70, "femreprod": 48943}, {"id": 1807, "mes": "2/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 800}, {"id": 1823, "mes": "5/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8949}, {"id": 1839, "mes": "3/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1478}, {"id": 1855, "mes": "3/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2244}, {"id": 1871, "mes": "4/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 93, "femreprod": 2668}, {"id": 1887, "mes": "6/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 717}, {"id": 1903, "mes": "8/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1878}, {"id": 1919, "mes": "3/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 77, "femreprod": 14924}, {"id": 1935, "mes": "6/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 1951, "mes": "4/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 1967, "mes": "4/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 1983, "mes": "3/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 163, "femreprod": 62092}, {"id": 1999, "mes": "1/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 811}, {"id": 2015, "mes": "6/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 14556}, {"id": 2031, "mes": "1/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 2047, "mes": "1/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 19, "femreprod": 48358}, {"id": 2063, "mes": "6/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3028}, {"id": 2079, "mes": "1/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 2095, "mes": "5/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 9, "femreprod": 11679}, {"id": 2111, "mes": "4/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "femreprod": 2532}, {"id": 2127, "mes": "2/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12309}, {"id": 2143, "mes": "7/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 6, "femreprod": 6144}, {"id": 2159, "mes": "4/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10558}, {"id": 2175, "mes": "5/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2518}, {"id": 2191, "mes": "6/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 269}, {"id": 2207, "mes": "5/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 2223, "mes": "8/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 3306}, {"id": 7, "mes": "2/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 7542}, {"id": 23, "mes": "2/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 13971}, {"id": 39, "mes": "1/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1215}, {"id": 55, "mes": "8/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 71, "mes": "7/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 3, "femreprod": 2202}, {"id": 87, "mes": "2/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 501}, {"id": 103, "mes": "6/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 201}, {"id": 119, "mes": "3/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 16038}, {"id": 135, "mes": "8/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 511}, {"id": 151, "mes": "1/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 34, "femreprod": 5158}, {"id": 167, "mes": "2/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 315}, {"id": 183, "mes": "6/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 748}, {"id": 199, "mes": "6/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "femreprod": 28722}, {"id": 215, "mes": "3/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26126}, {"id": 231, "mes": "2/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "femreprod": 40680}, {"id": 247, "mes": "8/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 263, "mes": "4/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14649}, {"id": 279, "mes": "8/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 685}, {"id": 295, "mes": "3/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7363}, {"id": 311, "mes": "6/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 362}, {"id": 327, "mes": "1/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 343, "mes": "3/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7569}, {"id": 359, "mes": "4/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 810}, {"id": 375, "mes": "8/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 14, "femreprod": 71}, {"id": 391, "mes": "5/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3313}, {"id": 407, "mes": "8/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 22, "femreprod": 10759}, {"id": 423, "mes": "4/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15455}, {"id": 439, "mes": "1/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "femreprod": 43781}, {"id": 455, "mes": "6/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 326}, {"id": 471, "mes": "4/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 22, "femreprod": 5446}, {"id": 487, "mes": "4/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 16, "femreprod": 891}, {"id": 503, "mes": "4/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 476, "femreprod": 29670}, {"id": 519, "mes": "7/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2756}, {"id": 535, "mes": "7/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 551, "mes": "8/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 1953}, {"id": 567, "mes": "5/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1612}, {"id": 583, "mes": "5/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 6, "femreprod": 6898}, {"id": 599, "mes": "7/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 5481}, {"id": 615, "mes": "1/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3428}, {"id": 631, "mes": "5/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 8, "femreprod": 7038}, {"id": 647, "mes": "6/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 430}, {"id": 663, "mes": "3/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10082}, {"id": 679, "mes": "1/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 695, "mes": "3/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 4, "femreprod": 17566}, {"id": 711, "mes": "5/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 438}, {"id": 727, "mes": "6/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 798}, {"id": 743, "mes": "6/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 49, "femreprod": 13097}, {"id": 759, "mes": "1/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 1950}, {"id": 775, "mes": "2/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 10, "femreprod": 1583}, {"id": 791, "mes": "1/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6384}, {"id": 807, "mes": "6/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 74, "femreprod": 39431}, {"id": 823, "mes": "5/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3392}, {"id": 839, "mes": "5/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 3, "femreprod": 19029}, {"id": 855, "mes": "6/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "femreprod": 23604}, {"id": 871, "mes": "8/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 887, "mes": "7/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 17, "femreprod": 27198}, {"id": 903, "mes": "2/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2338}, {"id": 919, "mes": "6/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 232, "femreprod": 48337}, {"id": 935, "mes": "3/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3437}, {"id": 951, "mes": "4/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 5, "femreprod": 2825}, {"id": 967, "mes": "2/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 592}, {"id": 983, "mes": "8/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 18145}, {"id": 999, "mes": "4/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 586}, {"id": 1015, "mes": "6/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 2, "femreprod": 13468}, {"id": 1031, "mes": "3/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1047, "mes": "4/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 58, "femreprod": 65290}, {"id": 1063, "mes": "2/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 49736}, {"id": 1079, "mes": "8/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1275}, {"id": 1095, "mes": "4/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 2, "femreprod": 1747}, {"id": 1111, "mes": "8/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 14, "femreprod": 12876}, {"id": 1127, "mes": "7/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 1977}, {"id": 1143, "mes": "8/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2481}, {"id": 1159, "mes": "7/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5682}, {"id": 1175, "mes": "2/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1656}, {"id": 1191, "mes": "2/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2436}, {"id": 1207, "mes": "6/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3438}, {"id": 1223, "mes": "7/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 455}, {"id": 1239, "mes": "2/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7053}, {"id": 1255, "mes": "8/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 1, "femreprod": 6512}, {"id": 1271, "mes": "8/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "femreprod": 4071}, {"id": 1287, "mes": "7/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 193}, {"id": 1303, "mes": "4/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 170}, {"id": 1319, "mes": "6/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 237}, {"id": 1335, "mes": "8/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4542}, {"id": 1351, "mes": "3/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4010}, {"id": 1367, "mes": "1/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "femreprod": 10708}, {"id": 1383, "mes": "1/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 3523}, {"id": 1399, "mes": "6/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1163}, {"id": 1415, "mes": "3/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 66, "femreprod": 6334}, {"id": 1431, "mes": "5/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 4, "femreprod": 561}, {"id": 1447, "mes": "8/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 2, "femreprod": 506}, {"id": 1463, "mes": "8/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5562}, {"id": 1479, "mes": "2/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 982}, {"id": 1495, "mes": "1/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20491}, {"id": 1511, "mes": "8/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4423}, {"id": 1527, "mes": "7/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 2, "femreprod": 2106}, {"id": 1543, "mes": "6/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6834}, {"id": 1559, "mes": "6/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 1575, "mes": "5/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2101}, {"id": 1591, "mes": "4/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 3394}, {"id": 1607, "mes": "2/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1148}, {"id": 1623, "mes": "7/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5373}, {"id": 1639, "mes": "2/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1409}, {"id": 1655, "mes": "3/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2787}, {"id": 1671, "mes": "6/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2006}, {"id": 1687, "mes": "2/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 472}, {"id": 1703, "mes": "8/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 1791}, {"id": 1719, "mes": "1/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1385}, {"id": 1735, "mes": "1/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1925}, {"id": 1751, "mes": "2/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 407}, {"id": 1767, "mes": "4/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2593}, {"id": 1783, "mes": "8/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14969}, {"id": 1799, "mes": "5/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 23972}, {"id": 1815, "mes": "5/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 699}, {"id": 1831, "mes": "2/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3754}, {"id": 1847, "mes": "6/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 18046}, {"id": 1863, "mes": "7/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 12339}, {"id": 1879, "mes": "3/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 919}, {"id": 1895, "mes": "6/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4668}, {"id": 1911, "mes": "6/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 29192}, {"id": 1927, "mes": "4/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 9857}, {"id": 1943, "mes": "3/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 6, "femreprod": 1061}, {"id": 1959, "mes": "8/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4246}, {"id": 1975, "mes": "4/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 892}, {"id": 1991, "mes": "3/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 8, "femreprod": 6408}, {"id": 2007, "mes": "4/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1958}, {"id": 2023, "mes": "6/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 51, "femreprod": 2785}, {"id": 2039, "mes": "3/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 846}, {"id": 2055, "mes": "6/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4840}, {"id": 2071, "mes": "5/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 2087, "mes": "1/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 7, "femreprod": 2268}, {"id": 2103, "mes": "5/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1230}, {"id": 2119, "mes": "3/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6715}, {"id": 2135, "mes": "5/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "femreprod": 8040}, {"id": 2151, "mes": "2/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1677}, {"id": 2167, "mes": "4/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 12285}, {"id": 2183, "mes": "7/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 11, "femreprod": 3495}, {"id": 2199, "mes": "5/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10236}, {"id": 2215, "mes": "3/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5179}, {"id": 6, "mes": "6/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7485}, {"id": 22, "mes": "6/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 13823}, {"id": 38, "mes": "2/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1161}, {"id": 54, "mes": "4/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 585}, {"id": 70, "mes": "2/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2281}, {"id": 86, "mes": "7/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "femreprod": 506}, {"id": 102, "mes": "4/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 203}, {"id": 118, "mes": "2/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 2, "femreprod": 16128}, {"id": 134, "mes": "7/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 525}, {"id": 150, "mes": "4/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "femreprod": 5394}, {"id": 166, "mes": "7/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "femreprod": 302}, {"id": 182, "mes": "1/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 748}, {"id": 198, "mes": "2/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "femreprod": 29172}, {"id": 214, "mes": "6/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25616}, {"id": 230, "mes": "4/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 40371}, {"id": 246, "mes": "5/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1390}, {"id": 262, "mes": "5/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "femreprod": 14617}, {"id": 278, "mes": "6/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 3, "femreprod": 706}, {"id": 294, "mes": "7/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7190}, {"id": 310, "mes": "1/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 317}, {"id": 326, "mes": "3/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 342, "mes": "2/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7640}, {"id": 358, "mes": "7/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 761}, {"id": 374, "mes": "5/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 39, "femreprod": 78}, {"id": 390, "mes": "8/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3263}, {"id": 406, "mes": "2/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 16, "femreprod": 10614}, {"id": 422, "mes": "7/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 26, "femreprod": 15425}, {"id": 438, "mes": "7/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 43928}, {"id": 454, "mes": "7/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 326}, {"id": 470, "mes": "8/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5336}, {"id": 486, "mes": "3/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 912}, {"id": 502, "mes": "3/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 264, "femreprod": 29609}, {"id": 518, "mes": "6/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2762}, {"id": 534, "mes": "8/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 550, "mes": "6/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 12, "femreprod": 1987}, {"id": 566, "mes": "8/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1532}, {"id": 582, "mes": "1/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 82, "femreprod": 6958}, {"id": 598, "mes": "6/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 5539}, {"id": 614, "mes": "3/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3245}, {"id": 630, "mes": "8/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 6960}, {"id": 646, "mes": "2/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 4, "femreprod": 362}, {"id": 662, "mes": "8/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 9933}, {"id": 678, "mes": "8/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 607}, {"id": 694, "mes": "2/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "femreprod": 17673}, {"id": 710, "mes": "7/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 454}, {"id": 726, "mes": "7/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 805}, {"id": 742, "mes": "1/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 32, "femreprod": 13385}, {"id": 758, "mes": "5/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 21, "femreprod": 1885}, {"id": 774, "mes": "3/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1576}, {"id": 790, "mes": "2/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6401}, {"id": 806, "mes": "8/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 53, "femreprod": 39346}, {"id": 822, "mes": "4/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3414}, {"id": 838, "mes": "6/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 2, "femreprod": 18907}, {"id": 854, "mes": "2/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 18, "femreprod": 23958}, {"id": 870, "mes": "5/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 886, "mes": "3/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 27359}, {"id": 902, "mes": "3/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 2310}, {"id": 918, "mes": "2/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 147, "femreprod": 45643}, {"id": 934, "mes": "7/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 3330}, {"id": 950, "mes": "2/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 2798}, {"id": 966, "mes": "1/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 600}, {"id": 982, "mes": "7/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 18373}, {"id": 998, "mes": "7/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 25, "femreprod": 611}, {"id": 1014, "mes": "2/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 13881}, {"id": 1030, "mes": "7/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1708}, {"id": 1046, "mes": "4/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 319}, {"id": 1062, "mes": "7/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "femreprod": 1370}, {"id": 1078, "mes": "5/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1461}, {"id": 1094, "mes": "6/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "femreprod": 8212}, {"id": 1110, "mes": "4/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 3, "femreprod": 564}, {"id": 1126, "mes": "6/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 789}, {"id": 1142, "mes": "4/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2547}, {"id": 1158, "mes": "6/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5739}, {"id": 1174, "mes": "4/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1645}, {"id": 1190, "mes": "3/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2441}, {"id": 1206, "mes": "2/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 3, "femreprod": 3484}, {"id": 1222, "mes": "3/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 467}, {"id": 1238, "mes": "1/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7141}, {"id": 1254, "mes": "5/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6524}, {"id": 1270, "mes": "2/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 4180}, {"id": 1286, "mes": "4/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 4, "femreprod": 182}, {"id": 1302, "mes": "6/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 168}, {"id": 1318, "mes": "2/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "femreprod": 245}, {"id": 1334, "mes": "4/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4608}, {"id": 1350, "mes": "7/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 1, "femreprod": 3724}, {"id": 1366, "mes": "6/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 10517}, {"id": 1382, "mes": "8/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 3369}, {"id": 1398, "mes": "2/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1185}, {"id": 1414, "mes": "6/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 67, "femreprod": 6453}, {"id": 1430, "mes": "8/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 11, "femreprod": 566}, {"id": 1446, "mes": "7/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 507}, {"id": 1462, "mes": "5/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "femreprod": 5616}, {"id": 1478, "mes": "1/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 997}, {"id": 1494, "mes": "8/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19756}, {"id": 1510, "mes": "5/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4489}, {"id": 1526, "mes": "8/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2089}, {"id": 1542, "mes": "2/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "femreprod": 6711}, {"id": 1558, "mes": "4/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 1574, "mes": "1/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 9, "femreprod": 2031}, {"id": 1590, "mes": "1/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 13, "femreprod": 3498}, {"id": 1606, "mes": "1/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1144}, {"id": 1622, "mes": "1/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5881}, {"id": 1638, "mes": "5/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1340}, {"id": 1654, "mes": "7/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2764}, {"id": 1670, "mes": "3/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2055}, {"id": 1686, "mes": "8/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 434}, {"id": 1702, "mes": "5/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1830}, {"id": 1718, "mes": "5/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1365}, {"id": 1734, "mes": "8/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1360}, {"id": 1750, "mes": "1/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 1766, "mes": "1/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2573}, {"id": 1782, "mes": "6/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 15268}, {"id": 1798, "mes": "4/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 23929}, {"id": 1814, "mes": "4/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 704}, {"id": 1830, "mes": "5/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3687}, {"id": 1846, "mes": "3/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 18026}, {"id": 1862, "mes": "6/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 2, "femreprod": 12418}, {"id": 1878, "mes": "1/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 922}, {"id": 1894, "mes": "8/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4623}, {"id": 1910, "mes": "7/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 29104}, {"id": 1926, "mes": "7/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 9, "femreprod": 9477}, {"id": 1942, "mes": "7/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1086}, {"id": 1958, "mes": "1/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4438}, {"id": 1974, "mes": "3/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 889}, {"id": 1990, "mes": "7/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6330}, {"id": 2006, "mes": "8/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1899}, {"id": 2022, "mes": "4/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 33, "femreprod": 2808}, {"id": 2038, "mes": "8/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 835}, {"id": 2054, "mes": "2/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4954}, {"id": 2070, "mes": "8/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 357}, {"id": 2086, "mes": "4/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "femreprod": 2231}, {"id": 2102, "mes": "8/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1172}, {"id": 2118, "mes": "7/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6384}, {"id": 2134, "mes": "8/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 7894}, {"id": 2150, "mes": "6/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1688}, {"id": 2166, "mes": "5/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 12240}, {"id": 2182, "mes": "3/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 3560}, {"id": 2198, "mes": "8/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10018}, {"id": 2214, "mes": "6/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 5121}, {"id": 2, "mes": "3/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7441}, {"id": 18, "mes": "1/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 13812}, {"id": 34, "mes": "5/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1155}, {"id": 50, "mes": "3/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 583}, {"id": 66, "mes": "1/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2297}, {"id": 82, "mes": "8/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 501}, {"id": 98, "mes": "3/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 200}, {"id": 114, "mes": "4/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 16076}, {"id": 130, "mes": "6/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 1, "femreprod": 564}, {"id": 146, "mes": "5/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 17, "femreprod": 5351}, {"id": 162, "mes": "5/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 306}, {"id": 178, "mes": "3/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 742}, {"id": 194, "mes": "7/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 21, "femreprod": 30412}, {"id": 210, "mes": "1/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 226, "mes": "8/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3424}, {"id": 242, "mes": "2/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1684}, {"id": 258, "mes": "6/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 16, "femreprod": 37689}, {"id": 274, "mes": "3/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1191}, {"id": 290, "mes": "6/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 27780}, {"id": 306, "mes": "3/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 318}, {"id": 322, "mes": "6/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 338, "mes": "4/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7520}, {"id": 354, "mes": "5/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 17, "femreprod": 797}, {"id": 370, "mes": "2/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 86}, {"id": 386, "mes": "2/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3288}, {"id": 402, "mes": "6/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 36, "femreprod": 10887}, {"id": 418, "mes": "6/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3290}, {"id": 434, "mes": "3/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5526}, {"id": 450, "mes": "7/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5240}, {"id": 466, "mes": "8/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 7, "femreprod": 12691}, {"id": 482, "mes": "4/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 513}, {"id": 498, "mes": "5/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 12674}, {"id": 514, "mes": "2/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 2170}, {"id": 530, "mes": "5/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 29409}, {"id": 546, "mes": "3/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 562, "mes": "3/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 297, "femreprod": 34987}, {"id": 578, "mes": "3/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3620}, {"id": 594, "mes": "2/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2780}, {"id": 610, "mes": "8/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 626, "mes": "6/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 121}, {"id": 642, "mes": "2/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 458}, {"id": 658, "mes": "1/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10359}, {"id": 674, "mes": "4/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 603}, {"id": 690, "mes": "5/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 2, "femreprod": 17827}, {"id": 706, "mes": "2/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 441}, {"id": 722, "mes": "3/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 788}, {"id": 738, "mes": "7/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 103, "femreprod": 12984}, {"id": 754, "mes": "4/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 44, "femreprod": 1913}, {"id": 770, "mes": "7/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 10701}, {"id": 786, "mes": "1/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 145}, {"id": 802, "mes": "1/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13256}, {"id": 818, "mes": "4/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2450}, {"id": 834, "mes": "8/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1636}, {"id": 850, "mes": "1/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 16773}, {"id": 866, "mes": "7/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1077, "femreprod": 24198}, {"id": 882, "mes": "3/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 898, "mes": "6/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2384}, {"id": 914, "mes": "5/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 181, "femreprod": 48487}, {"id": 930, "mes": "5/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3418}, {"id": 946, "mes": "8/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 2807}, {"id": 962, "mes": "7/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 568}, {"id": 978, "mes": "4/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 18793}, {"id": 994, "mes": "5/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 601}, {"id": 1010, "mes": "3/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 20, "femreprod": 13863}, {"id": 1026, "mes": "1/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1823}, {"id": 1042, "mes": "3/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 316}, {"id": 1058, "mes": "4/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 1401}, {"id": 1074, "mes": "6/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1454}, {"id": 1090, "mes": "7/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 8243}, {"id": 1106, "mes": "2/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 585}, {"id": 1122, "mes": "2/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 861}, {"id": 1138, "mes": "8/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5080}, {"id": 1154, "mes": "1/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3342}, {"id": 1170, "mes": "7/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 9, "femreprod": 4001}, {"id": 1186, "mes": "7/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1202, "mes": "5/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 437}, {"id": 1218, "mes": "2/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 14, "femreprod": 12387}, {"id": 1234, "mes": "1/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 29, "femreprod": 23155}, {"id": 1250, "mes": "2/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1277}, {"id": 1266, "mes": "3/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3874}, {"id": 1282, "mes": "5/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 647}, {"id": 1298, "mes": "3/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 111}, {"id": 1314, "mes": "5/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 257, "femreprod": 505}, {"id": 1330, "mes": "8/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2961}, {"id": 1346, "mes": "6/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 15750}, {"id": 1362, "mes": "3/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 594}, {"id": 1378, "mes": "6/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 11941}, {"id": 1394, "mes": "4/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 21, "femreprod": 2721}, {"id": 1410, "mes": "8/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1426, "mes": "6/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9995}, {"id": 1442, "mes": "2/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 478}, {"id": 1458, "mes": "3/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5741}, {"id": 1474, "mes": "3/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 981}, {"id": 1490, "mes": "3/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20053}, {"id": 1506, "mes": "2/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4511}, {"id": 1522, "mes": "6/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2111}, {"id": 1538, "mes": "5/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6772}, {"id": 1554, "mes": "8/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 1570, "mes": "6/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2100}, {"id": 1586, "mes": "7/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "femreprod": 3286}, {"id": 1602, "mes": "6/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1106}, {"id": 1618, "mes": "4/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5744}, {"id": 1634, "mes": "6/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1360}, {"id": 1650, "mes": "6/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2728}, {"id": 1666, "mes": "4/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2111}, {"id": 1682, "mes": "6/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 20, "femreprod": 3656}, {"id": 1698, "mes": "6/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 344, "femreprod": 3351}, {"id": 1714, "mes": "3/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2415}, {"id": 1730, "mes": "3/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1915}, {"id": 1746, "mes": "8/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 411}, {"id": 1762, "mes": "2/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2589}, {"id": 1778, "mes": "1/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 15643}, {"id": 1794, "mes": "2/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 15, "femreprod": 24163}, {"id": 1810, "mes": "6/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 695}, {"id": 1826, "mes": "8/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3647}, {"id": 1842, "mes": "5/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 17924}, {"id": 1858, "mes": "5/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 7, "femreprod": 12392}, {"id": 1874, "mes": "7/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 919}, {"id": 1890, "mes": "4/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 723}, {"id": 1906, "mes": "2/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 8, "femreprod": 1786}, {"id": 1922, "mes": "7/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 14513}, {"id": 1938, "mes": "5/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 18}, {"id": 1954, "mes": "8/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 939}, {"id": 1970, "mes": "3/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 569}, {"id": 1986, "mes": "8/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 49, "femreprod": 61102}, {"id": 2002, "mes": "8/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 813}, {"id": 2018, "mes": "1/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 12, "femreprod": 15005}, {"id": 2034, "mes": "2/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 2050, "mes": "4/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 15, "femreprod": 49979}, {"id": 2066, "mes": "7/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3033}, {"id": 2082, "mes": "6/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2245}, {"id": 2098, "mes": "7/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1188}, {"id": 2114, "mes": "6/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6456}, {"id": 2130, "mes": "6/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "femreprod": 7944}, {"id": 2146, "mes": "5/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1725}, {"id": 2162, "mes": "7/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12124}, {"id": 2178, "mes": "2/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3559}, {"id": 2194, "mes": "3/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10161}, {"id": 2210, "mes": "1/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 5297}, {"id": 4, "mes": "5/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7444}, {"id": 20, "mes": "8/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 7, "femreprod": 13592}, {"id": 36, "mes": "3/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1175}, {"id": 52, "mes": "6/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 578}, {"id": 68, "mes": "3/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2271}, {"id": 84, "mes": "5/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 491}, {"id": 100, "mes": "5/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 203}, {"id": 116, "mes": "5/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "femreprod": 16045}, {"id": 132, "mes": "5/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 576}, {"id": 148, "mes": "7/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 23, "femreprod": 5307}, {"id": 164, "mes": "6/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "femreprod": 305}, {"id": 180, "mes": "8/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 739}, {"id": 196, "mes": "4/2024", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 21, "femreprod": 30698}, {"id": 212, "mes": "4/2024", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 61}, {"id": 228, "mes": "6/2024", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3543}, {"id": 244, "mes": "5/2024", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1671}, {"id": 260, "mes": "4/2024", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 7, "femreprod": 37676}, {"id": 276, "mes": "4/2024", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1184}, {"id": 292, "mes": "5/2024", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "femreprod": 27836}, {"id": 308, "mes": "4/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 328}, {"id": 324, "mes": "2/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 340, "mes": "5/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 7507}, {"id": 356, "mes": "8/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 6, "femreprod": 754}, {"id": 372, "mes": "4/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 18, "femreprod": 78}, {"id": 388, "mes": "6/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3285}, {"id": 404, "mes": "3/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 57, "femreprod": 10821}, {"id": 420, "mes": "6/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "femreprod": 15351}, {"id": 436, "mes": "3/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 43787}, {"id": 452, "mes": "4/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 325}, {"id": 468, "mes": "1/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5634}, {"id": 484, "mes": "5/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 872}, {"id": 500, "mes": "7/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 426, "femreprod": 29374}, {"id": 516, "mes": "3/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2836}, {"id": 532, "mes": "1/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 548, "mes": "7/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 11, "femreprod": 1964}, {"id": 564, "mes": "3/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1610}, {"id": 580, "mes": "2/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 15, "femreprod": 6883}, {"id": 596, "mes": "1/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 19, "femreprod": 5984}, {"id": 612, "mes": "2/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3346}, {"id": 628, "mes": "3/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 6, "femreprod": 7237}, {"id": 644, "mes": "7/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 660, "mes": "4/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 10089}, {"id": 676, "mes": "2/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 585}, {"id": 692, "mes": "4/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 9, "femreprod": 17764}, {"id": 708, "mes": "3/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 441}, {"id": 724, "mes": "8/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 800}, {"id": 740, "mes": "8/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 51, "femreprod": 12888}, {"id": 756, "mes": "6/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 21, "femreprod": 1907}, {"id": 772, "mes": "8/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 10470}, {"id": 788, "mes": "6/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 152}, {"id": 804, "mes": "6/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12413}, {"id": 820, "mes": "2/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2466}, {"id": 836, "mes": "1/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1522}, {"id": 852, "mes": "8/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 19, "femreprod": 16286}, {"id": 868, "mes": "4/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1415, "femreprod": 24285}, {"id": 884, "mes": "8/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 900, "mes": "5/2024", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2327}, {"id": 916, "mes": "4/2024", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 161, "femreprod": 47809}, {"id": 932, "mes": "6/2024", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3378}, {"id": 948, "mes": "7/2024", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2817}, {"id": 964, "mes": "4/2024", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 579}, {"id": 980, "mes": "5/2024", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 18599}, {"id": 996, "mes": "1/2024", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 11, "femreprod": 601}, {"id": 1012, "mes": "1/2024", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 13880}, {"id": 1028, "mes": "8/2024", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 7, "femreprod": 1689}, {"id": 1044, "mes": "5/2024", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 319}, {"id": 1060, "mes": "5/2024", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1395}, {"id": 1076, "mes": "3/2024", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1396}, {"id": 1092, "mes": "4/2024", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 8477}, {"id": 1108, "mes": "5/2024", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 558}, {"id": 1124, "mes": "4/2024", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 852}, {"id": 1140, "mes": "3/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3751}, {"id": 1156, "mes": "3/2024", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3369}, {"id": 1172, "mes": "1/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 4090}, {"id": 1188, "mes": "4/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 50}, {"id": 1204, "mes": "7/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 429}, {"id": 1220, "mes": "8/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 2, "femreprod": 11993}, {"id": 1236, "mes": "5/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "femreprod": 22946}, {"id": 1252, "mes": "5/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1250}, {"id": 1268, "mes": "6/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3852}, {"id": 1284, "mes": "3/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 656}, {"id": 1300, "mes": "2/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 112}, {"id": 1316, "mes": "3/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 232}, {"id": 1332, "mes": "3/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4621}, {"id": 1348, "mes": "5/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3884}, {"id": 1364, "mes": "7/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "femreprod": 10515}, {"id": 1380, "mes": "2/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 3486}, {"id": 1396, "mes": "5/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "femreprod": 1177}, {"id": 1412, "mes": "1/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 39, "femreprod": 6282}, {"id": 1428, "mes": "3/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1383}, {"id": 1444, "mes": "4/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 504}, {"id": 1460, "mes": "2/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5845}, {"id": 1476, "mes": "8/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 952}, {"id": 1492, "mes": "4/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20063}, {"id": 1508, "mes": "1/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4634}, {"id": 1524, "mes": "1/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2195}, {"id": 1540, "mes": "3/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "femreprod": 6764}, {"id": 1556, "mes": "1/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 148}, {"id": 1572, "mes": "3/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 2070}, {"id": 1588, "mes": "8/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 3270}, {"id": 1604, "mes": "5/2024", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1124}, {"id": 1620, "mes": "2/2024", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5837}, {"id": 1636, "mes": "4/2024", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1384}, {"id": 1652, "mes": "1/2024", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2784}, {"id": 1668, "mes": "5/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2123}, {"id": 1684, "mes": "6/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 435}, {"id": 1700, "mes": "1/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 1876}, {"id": 1716, "mes": "2/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 1, "femreprod": 1385}, {"id": 1732, "mes": "4/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1935}, {"id": 1748, "mes": "3/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 1764, "mes": "5/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2628}, {"id": 1780, "mes": "7/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 21, "femreprod": 15115}, {"id": 1796, "mes": "7/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 17, "femreprod": 23797}, {"id": 1812, "mes": "1/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 722}, {"id": 1828, "mes": "7/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3603}, {"id": 1844, "mes": "2/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 10, "femreprod": 18096}, {"id": 1860, "mes": "4/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 12, "femreprod": 12347}, {"id": 1876, "mes": "5/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 953}, {"id": 1892, "mes": "3/2024", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 719}, {"id": 1908, "mes": "3/2024", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 11, "femreprod": 1799}, {"id": 1924, "mes": "2/2024", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 18, "femreprod": 15163}, {"id": 1940, "mes": "7/2024", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 19}, {"id": 1956, "mes": "7/2024", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 929}, {"id": 1972, "mes": "8/2024", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 546}, {"id": 1988, "mes": "6/2024", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 179, "femreprod": 61756}, {"id": 2004, "mes": "2/2024", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 798}, {"id": 2020, "mes": "8/2024", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 7, "femreprod": 14474}, {"id": 2036, "mes": "6/2024", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 2052, "mes": "2/2024", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 16, "femreprod": 48214}, {"id": 2068, "mes": "5/2024", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3044}, {"id": 2084, "mes": "7/2024", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2237}, {"id": 2100, "mes": "3/2024", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1274}, {"id": 2116, "mes": "5/2024", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6574}, {"id": 2132, "mes": "1/2024", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "femreprod": 8285}, {"id": 2148, "mes": "4/2024", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1735}, {"id": 2164, "mes": "2/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 10, "femreprod": 12338}, {"id": 2180, "mes": "5/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3539}, {"id": 2196, "mes": "4/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10217}, {"id": 2212, "mes": "5/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 5159}, {"id": 11, "mes": "1/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 7, "femreprod": 3664}, {"id": 27, "mes": "8/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 22, "femreprod": 9167}, {"id": 43, "mes": "6/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3524}, {"id": 59, "mes": "7/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "femreprod": 3583}, {"id": 75, "mes": "1/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 2053}, {"id": 91, "mes": "8/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 227}, {"id": 107, "mes": "8/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3241}, {"id": 123, "mes": "4/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 7028}, {"id": 139, "mes": "7/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12382}, {"id": 155, "mes": "7/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "femreprod": 5546}, {"id": 171, "mes": "2/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 93, "femreprod": 3099}, {"id": 187, "mes": "1/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 27379}, {"id": 203, "mes": "7/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 14, "femreprod": 28525}, {"id": 219, "mes": "1/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 25791}, {"id": 235, "mes": "8/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "femreprod": 40285}, {"id": 251, "mes": "6/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1381}, {"id": 267, "mes": "8/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14423}, {"id": 283, "mes": "4/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 713}, {"id": 299, "mes": "6/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7300}, {"id": 315, "mes": "4/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 449}, {"id": 331, "mes": "5/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "femreprod": 5938}, {"id": 347, "mes": "3/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10139}, {"id": 363, "mes": "7/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 914}, {"id": 379, "mes": "2/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "femreprod": 13017}, {"id": 395, "mes": "1/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 185}, {"id": 411, "mes": "6/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2364}, {"id": 427, "mes": "5/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5498}, {"id": 443, "mes": "4/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5349}, {"id": 459, "mes": "3/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12647}, {"id": 475, "mes": "5/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 511}, {"id": 491, "mes": "2/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13088}, {"id": 507, "mes": "7/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "femreprod": 2097}, {"id": 523, "mes": "7/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 29, "femreprod": 29223}, {"id": 539, "mes": "5/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 147}, {"id": 555, "mes": "6/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 384, "femreprod": 34784}, {"id": 571, "mes": "1/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3625}, {"id": 587, "mes": "3/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 6, "femreprod": 2779}, {"id": 603, "mes": "7/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 619, "mes": "4/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 635, "mes": "8/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 463}, {"id": 651, "mes": "2/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5129}, {"id": 667, "mes": "7/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "femreprod": 4509}, {"id": 683, "mes": "2/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8303}, {"id": 699, "mes": "1/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 783}, {"id": 715, "mes": "6/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 61, "femreprod": 7441}, {"id": 731, "mes": "5/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 158}, {"id": 747, "mes": "2/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 391}, {"id": 763, "mes": "3/2024", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5482}, {"id": 779, "mes": "7/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1563}, {"id": 795, "mes": "4/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6414}, {"id": 811, "mes": "5/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 18, "femreprod": 39414}, {"id": 827, "mes": "6/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3371}, {"id": 843, "mes": "7/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 7, "femreprod": 18637}, {"id": 859, "mes": "4/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 18, "femreprod": 24019}, {"id": 875, "mes": "6/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "femreprod": 381}, {"id": 891, "mes": "8/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 31, "femreprod": 13206}, {"id": 907, "mes": "8/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 125, "femreprod": 33816}, {"id": 923, "mes": "6/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1442}, {"id": 939, "mes": "8/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 841}, {"id": 955, "mes": "8/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 60, "femreprod": 22685}, {"id": 971, "mes": "4/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "femreprod": 6806}, {"id": 987, "mes": "3/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 363}, {"id": 1003, "mes": "8/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 254}, {"id": 1019, "mes": "4/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3791}, {"id": 1035, "mes": "1/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 1051, "mes": "2/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 98, "femreprod": 65556}, {"id": 1067, "mes": "1/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 34, "femreprod": 50463}, {"id": 1083, "mes": "5/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1288}, {"id": 1099, "mes": "7/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 10, "femreprod": 1727}, {"id": 1115, "mes": "6/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 13021}, {"id": 1131, "mes": "8/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 1960}, {"id": 1147, "mes": "3/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2585}, {"id": 1163, "mes": "4/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 5958}, {"id": 1179, "mes": "7/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1662}, {"id": 1195, "mes": "8/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2393}, {"id": 1211, "mes": "5/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3464}, {"id": 1227, "mes": "2/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 458}, {"id": 1243, "mes": "3/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7028}, {"id": 1259, "mes": "6/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6460}, {"id": 1275, "mes": "3/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 12, "femreprod": 4179}, {"id": 1291, "mes": "2/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 184}, {"id": 1307, "mes": "8/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 165}, {"id": 1323, "mes": "3/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3157}, {"id": 1339, "mes": "4/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 15851}, {"id": 1355, "mes": "8/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 1371, "mes": "4/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 12085}, {"id": 1387, "mes": "8/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2800}, {"id": 1403, "mes": "6/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 361}, {"id": 1419, "mes": "5/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 10024}, {"id": 1435, "mes": "1/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1144}, {"id": 1451, "mes": "1/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 4079}, {"id": 1467, "mes": "8/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1922}, {"id": 1483, "mes": "4/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 4, "femreprod": 71}, {"id": 1499, "mes": "6/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13908}, {"id": 1515, "mes": "4/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2125}, {"id": 1531, "mes": "1/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 705}, {"id": 1547, "mes": "7/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4027}, {"id": 1563, "mes": "7/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 14, "femreprod": 24113}, {"id": 1579, "mes": "5/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2088}, {"id": 1595, "mes": "8/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5180}, {"id": 1611, "mes": "2/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2560}, {"id": 1627, "mes": "3/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2384}, {"id": 1643, "mes": "4/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1622}, {"id": 1659, "mes": "8/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 20, "femreprod": 7658}, {"id": 1675, "mes": "3/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "femreprod": 494}, {"id": 1691, "mes": "7/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 433}, {"id": 1707, "mes": "7/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1793}, {"id": 1723, "mes": "6/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 989}, {"id": 1739, "mes": "4/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 9094}, {"id": 1755, "mes": "6/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 8, "femreprod": 1177}, {"id": 1771, "mes": "3/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 548}, {"id": 1787, "mes": "7/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 61, "femreprod": 47868}, {"id": 1803, "mes": "8/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 820}, {"id": 1819, "mes": "3/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8912}, {"id": 1835, "mes": "6/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1487}, {"id": 1851, "mes": "7/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2198}, {"id": 1867, "mes": "6/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 132, "femreprod": 2711}, {"id": 1883, "mes": "8/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 373}, {"id": 1899, "mes": "7/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4658}, {"id": 1915, "mes": "5/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 29231}, {"id": 1931, "mes": "1/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 14, "femreprod": 10256}, {"id": 1947, "mes": "4/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 3, "femreprod": 1077}, {"id": 1963, "mes": "6/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4267}, {"id": 1979, "mes": "5/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "femreprod": 887}, {"id": 1995, "mes": "8/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 6, "femreprod": 6356}, {"id": 2011, "mes": "7/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1916}, {"id": 2027, "mes": "1/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 61, "femreprod": 2793}, {"id": 2043, "mes": "2/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 843}, {"id": 2059, "mes": "3/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4943}, {"id": 2075, "mes": "2/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 344}, {"id": 2091, "mes": "6/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 11723}, {"id": 2107, "mes": "3/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 7, "femreprod": 2563}, {"id": 2123, "mes": "4/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12012}, {"id": 2139, "mes": "4/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6234}, {"id": 2155, "mes": "3/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10583}, {"id": 2171, "mes": "4/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 81, "femreprod": 2545}, {"id": 2187, "mes": "5/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 270}, {"id": 2203, "mes": "6/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 2219, "mes": "7/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 15, "femreprod": 3307}, {"id": 13, "mes": "6/2024", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3459}, {"id": 29, "mes": "7/2024", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 20, "femreprod": 9100}, {"id": 45, "mes": "5/2024", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3546}, {"id": 61, "mes": "5/2024", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3572}, {"id": 77, "mes": "7/2024", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1917}, {"id": 93, "mes": "5/2024", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 234}, {"id": 109, "mes": "6/2024", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3277}, {"id": 125, "mes": "8/2024", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6882}, {"id": 141, "mes": "5/2024", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "femreprod": 12291}, {"id": 157, "mes": "8/2024", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5536}, {"id": 173, "mes": "7/2024", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 61, "femreprod": 3310}, {"id": 189, "mes": "8/2024", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 26878}, {"id": 205, "mes": "8/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "femreprod": 28266}, {"id": 221, "mes": "2/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25908}, {"id": 237, "mes": "5/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 40451}, {"id": 253, "mes": "3/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1372}, {"id": 269, "mes": "3/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14804}, {"id": 285, "mes": "5/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 708}, {"id": 301, "mes": "1/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7586}, {"id": 317, "mes": "3/2024", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 452}, {"id": 333, "mes": "4/2024", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "femreprod": 5971}, {"id": 349, "mes": "8/2024", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9433}, {"id": 365, "mes": "4/2024", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 944}, {"id": 381, "mes": "1/2024", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 12943}, {"id": 397, "mes": "8/2024", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 204}, {"id": 413, "mes": "4/2024", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 2377}, {"id": 429, "mes": "1/2024", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5570}, {"id": 445, "mes": "3/2024", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5362}, {"id": 461, "mes": "4/2024", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "femreprod": 12607}, {"id": 477, "mes": "1/2024", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 522}, {"id": 493, "mes": "6/2024", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 12499}, {"id": 509, "mes": "5/2024", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 2077}, {"id": 525, "mes": "4/2024", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 29355}, {"id": 541, "mes": "6/2024", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 147}, {"id": 557, "mes": "4/2024", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 177, "femreprod": 35214}, {"id": 573, "mes": "7/2024", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3649}, {"id": 589, "mes": "5/2024", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2779}, {"id": 605, "mes": "2/2024", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 621, "mes": "3/2024", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 129}, {"id": 637, "mes": "1/2024", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 461}, {"id": 653, "mes": "7/2024", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5094}, {"id": 669, "mes": "3/2024", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 12, "femreprod": 4470}, {"id": 685, "mes": "4/2024", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 8275}, {"id": 701, "mes": "6/2024", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 684}, {"id": 717, "mes": "3/2024", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 75, "femreprod": 7673}, {"id": 733, "mes": "1/2024", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 159}, {"id": 749, "mes": "4/2024", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 391}, {"id": 765, "mes": "2/2024", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 10962}, {"id": 781, "mes": "4/2024", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 145}, {"id": 797, "mes": "4/2024", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12922}, {"id": 813, "mes": "7/2024", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2363}, {"id": 829, "mes": "4/2024", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1693}, {"id": 845, "mes": "7/2024", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "femreprod": 16439}, {"id": 861, "mes": "2/2024", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1104, "femreprod": 24339}, {"id": 877, "mes": "4/2024", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 420}, {"id": 893, "mes": "4/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 73, "femreprod": 13677}, {"id": 909, "mes": "2/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 70, "femreprod": 34311}, {"id": 925, "mes": "5/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1454}, {"id": 941, "mes": "1/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 874}, {"id": 957, "mes": "7/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 159, "femreprod": 22846}, {"id": 973, "mes": "7/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "femreprod": 6730}, {"id": 989, "mes": "1/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 367}, {"id": 1005, "mes": "1/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 274}, {"id": 1021, "mes": "1/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 368}, {"id": 1037, "mes": "4/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 7}, {"id": 1053, "mes": "8/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 80, "femreprod": 64375}, {"id": 1069, "mes": "4/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 27, "femreprod": 49271}, {"id": 1085, "mes": "1/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1321}, {"id": 1101, "mes": "8/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 10, "femreprod": 1721}, {"id": 1117, "mes": "7/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 11, "femreprod": 12960}, {"id": 1133, "mes": "2/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2143}, {"id": 1149, "mes": "6/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2506}, {"id": 1165, "mes": "3/2024", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 8, "femreprod": 4111}, {"id": 1181, "mes": "6/2024", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1197, "mes": "3/2024", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 445}, {"id": 1213, "mes": "7/2024", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 5, "femreprod": 12142}, {"id": 1229, "mes": "3/2024", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 19, "femreprod": 22850}, {"id": 1245, "mes": "7/2024", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1208}, {"id": 1261, "mes": "2/2024", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3915}, {"id": 1277, "mes": "4/2024", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 651}, {"id": 1293, "mes": "7/2024", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 99}, {"id": 1309, "mes": "7/2024", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 200, "femreprod": 508}, {"id": 1325, "mes": "2/2024", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3124}, {"id": 1341, "mes": "5/2024", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 15958}, {"id": 1357, "mes": "5/2024", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 602}, {"id": 1373, "mes": "3/2024", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 6, "femreprod": 11972}, {"id": 1389, "mes": "7/2024", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "femreprod": 2762}, {"id": 1405, "mes": "1/2024", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 394}, {"id": 1421, "mes": "8/2024", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9949}, {"id": 1437, "mes": "4/2024", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1164}, {"id": 1453, "mes": "2/2024", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3924}, {"id": 1469, "mes": "2/2024", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 1942}, {"id": 1485, "mes": "2/2024", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 69}, {"id": 1501, "mes": "3/2024", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13956}, {"id": 1517, "mes": "2/2024", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2035}, {"id": 1533, "mes": "8/2024", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 737}, {"id": 1549, "mes": "1/2024", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3982}, {"id": 1565, "mes": "2/2024", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 42, "femreprod": 24464}, {"id": 1581, "mes": "2/2024", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2168}, {"id": 1597, "mes": "3/2024", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5563}, {"id": 1613, "mes": "8/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2253}, {"id": 1629, "mes": "5/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2385}, {"id": 1645, "mes": "5/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1646}, {"id": 1661, "mes": "7/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 45, "femreprod": 7748}, {"id": 1677, "mes": "8/2024", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 10, "femreprod": 3473}, {"id": 1693, "mes": "8/2024", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 222, "femreprod": 3138}, {"id": 1709, "mes": "6/2024", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2465}, {"id": 1725, "mes": "7/2024", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 973}, {"id": 1741, "mes": "5/2024", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 9141}, {"id": 1757, "mes": "1/2024", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 3, "femreprod": 1174}, {"id": 1773, "mes": "6/2024", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 1789, "mes": "6/2024", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 74, "femreprod": 48106}, {"id": 1805, "mes": "1/2024", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 806}, {"id": 1821, "mes": "1/2024", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8824}, {"id": 1837, "mes": "4/2024", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1473}, {"id": 1853, "mes": "1/2024", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2316}, {"id": 1869, "mes": "1/2024", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 75, "femreprod": 2692}, {"id": 1885, "mes": "3/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 384}, {"id": 1901, "mes": "3/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4696}, {"id": 1917, "mes": "3/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 29159}, {"id": 1933, "mes": "2/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 10075}, {"id": 1949, "mes": "6/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1081}, {"id": 1965, "mes": "4/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4330}, {"id": 1981, "mes": "2/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 895}, {"id": 1997, "mes": "4/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 7, "femreprod": 6386}, {"id": 2013, "mes": "2/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1973}, {"id": 2029, "mes": "8/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 36, "femreprod": 2746}, {"id": 2045, "mes": "5/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 881}, {"id": 2061, "mes": "8/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4731}, {"id": 2077, "mes": "6/2024", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 370}, {"id": 2093, "mes": "7/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 25, "femreprod": 11699}, {"id": 2109, "mes": "1/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2579}, {"id": 2125, "mes": "8/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11243}, {"id": 2141, "mes": "8/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6116}, {"id": 2157, "mes": "6/2024", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10480}, {"id": 2173, "mes": "6/2024", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2490}, {"id": 2189, "mes": "1/2024", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 2205, "mes": "8/2024", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 2221, "mes": "6/2024", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 7, "femreprod": 3338}, {"id": 8, "mes": "4/2024", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7434}, {"id": 24, "mes": "4/2024", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 13951}, {"id": 40, "mes": "6/2024", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1154}, {"id": 56, "mes": "5/2024", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 582}, {"id": 72, "mes": "6/2024", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 2, "femreprod": 2212}, {"id": 88, "mes": "6/2024", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 491}, {"id": 104, "mes": "2/2024", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 197}, {"id": 120, "mes": "6/2024", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15983}, {"id": 136, "mes": "3/2024", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 599}, {"id": 152, "mes": "2/2024", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 25, "femreprod": 5459}, {"id": 168, "mes": "4/2024", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "femreprod": 308}, {"id": 184, "mes": "2/2024", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 748}, {"id": 200, "mes": "4/2024", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 28981}, {"id": 216, "mes": "7/2024", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25498}, {"id": 232, "mes": "6/2024", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 40486}, {"id": 248, "mes": "1/2024", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1368}, {"id": 264, "mes": "2/2024", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14879}, {"id": 280, "mes": "1/2024", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 744}, {"id": 296, "mes": "2/2024", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7355}, {"id": 312, "mes": "5/2024", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 364}, {"id": 328, "mes": "5/2024", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 344, "mes": "7/2024", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 12, "femreprod": 7436}, {"id": 360, "mes": "3/2024", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 812}, {"id": 376, "mes": "6/2024", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 69}, {"id": 392, "mes": "1/2024", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3274}, {"id": 408, "mes": "1/2024", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 10603}, {"id": 424, "mes": "8/2024", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 19, "femreprod": 15340}, {"id": 440, "mes": "6/2024", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "femreprod": 43898}, {"id": 456, "mes": "5/2024", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 324}, {"id": 472, "mes": "3/2024", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 33, "femreprod": 5513}, {"id": 488, "mes": "7/2024", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 859}, {"id": 504, "mes": "8/2024", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 178, "femreprod": 29156}, {"id": 520, "mes": "5/2024", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2766}, {"id": 536, "mes": "3/2024", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 552, "mes": "1/2024", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "femreprod": 2074}, {"id": 568, "mes": "4/2024", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1601}, {"id": 584, "mes": "8/2024", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6525}, {"id": 600, "mes": "8/2024", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 5348}, {"id": 616, "mes": "5/2024", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3156}, {"id": 632, "mes": "7/2024", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6923}, {"id": 648, "mes": "3/2024", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 357}, {"id": 664, "mes": "7/2024", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 9953}, {"id": 680, "mes": "3/2024", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 604}, {"id": 696, "mes": "7/2024", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 12, "femreprod": 17759}, {"id": 712, "mes": "1/2024", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 394}, {"id": 728, "mes": "2/2024", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 786}, {"id": 744, "mes": "3/2024", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 40, "femreprod": 13285}, {"id": 760, "mes": "3/2024", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 39, "femreprod": 1887}, {"id": 776, "mes": "6/2024", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 2, "femreprod": 1589}, {"id": 792, "mes": "3/2024", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6401}, {"id": 808, "mes": "2/2024", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "femreprod": 40164}, {"id": 824, "mes": "1/2024", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3473}, {"id": 840, "mes": "8/2024", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 43, "femreprod": 18184}, {"id": 856, "mes": "1/2024", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 10, "femreprod": 24121}, {"id": 872, "mes": "1/2024", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 437}, {"id": 888, "mes": "6/2024", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 32, "femreprod": 13500}, {"id": 904, "mes": "3/2024", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 151, "femreprod": 34446}, {"id": 920, "mes": "3/2024", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 5, "femreprod": 1493}, {"id": 936, "mes": "3/2024", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 823}, {"id": 952, "mes": "3/2024", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 20, "femreprod": 23156}, {"id": 968, "mes": "2/2024", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6877}, {"id": 984, "mes": "2/2024", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 4, "femreprod": 364}, {"id": 1000, "mes": "6/2024", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 256}, {"id": 1016, "mes": "5/2024", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3807}, {"id": 1032, "mes": "7/2024", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 7}, {"id": 1048, "mes": "1/2024", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 118, "femreprod": 65863}, {"id": 1064, "mes": "6/2024", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 9, "femreprod": 48413}, {"id": 1080, "mes": "6/2024", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1278}, {"id": 1096, "mes": "5/2024", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 5, "femreprod": 1742}, {"id": 1112, "mes": "1/2024", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "femreprod": 13209}, {"id": 1128, "mes": "3/2024", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 2120}, {"id": 1144, "mes": "5/2024", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2530}, {"id": 1160, "mes": "5/2024", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5884}, {"id": 1176, "mes": "8/2024", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1652}, {"id": 1192, "mes": "6/2024", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2375}, {"id": 1208, "mes": "1/2024", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "femreprod": 3514}, {"id": 1224, "mes": "8/2024", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 455}, {"id": 1240, "mes": "4/2024", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 7024}, {"id": 1256, "mes": "7/2024", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6505}, {"id": 1272, "mes": "1/2024", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 4287}, {"id": 1288, "mes": "3/2024", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 183}, {"id": 1304, "mes": "3/2024", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 172}, {"id": 1320, "mes": "1/2024", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 254}, {"id": 1336, "mes": "1/2024", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4667}, {"id": 1352, "mes": "2/2024", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4030}, {"id": 1368, "mes": "5/2024", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10583}, {"id": 1384, "mes": "3/2024", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 18, "femreprod": 3452}, {"id": 1400, "mes": "3/2024", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "femreprod": 1171}, {"id": 1416, "mes": "7/2024", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 8, "femreprod": 6528}, {"id": 1432, "mes": "6/2024", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 557}, {"id": 1448, "mes": "1/2024", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 487}, {"id": 1464, "mes": "1/2024", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 11, "femreprod": 5875}, {"id": 1480, "mes": "6/2024", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 971}, {"id": 1496, "mes": "2/2024", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "femreprod": 20074}, {"id": 1512, "mes": "4/2024", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4511}, {"id": 1528, "mes": "4/2024", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2140}, {"id": 1544, "mes": "4/2024", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6745}, {"id": 1560, "mes": "5/2024", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 1576, "mes": "8/2024", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 2076}, {"id": 1592, "mes": "6/2024", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 3290}, {"id": 1608, "mes": "7/2024", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2449}, {"id": 1624, "mes": "2/2024", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2396}, {"id": 1640, "mes": "7/2024", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1619}, {"id": 1656, "mes": "6/2024", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 58, "femreprod": 7823}, {"id": 1672, "mes": "2/2024", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2080}, {"id": 1688, "mes": "4/2024", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 478}, {"id": 1704, "mes": "2/2024", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1856}, {"id": 1720, "mes": "6/2024", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1364}, {"id": 1736, "mes": "5/2024", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1942}, {"id": 1752, "mes": "6/2024", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 1768, "mes": "6/2024", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2593}, {"id": 1784, "mes": "4/2024", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 15346}, {"id": 1800, "mes": "8/2024", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 17, "femreprod": 23843}, {"id": 1816, "mes": "8/2024", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 698}, {"id": 1832, "mes": "6/2024", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3624}, {"id": 1848, "mes": "1/2024", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "femreprod": 18186}, {"id": 1864, "mes": "3/2024", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 12072}, {"id": 1880, "mes": "4/2024", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 923}, {"id": 1896, "mes": "2/2024", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4737}, {"id": 1912, "mes": "2/2024", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 4, "femreprod": 29220}, {"id": 1928, "mes": "3/2024", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 3, "femreprod": 9980}, {"id": 1944, "mes": "5/2024", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1085}, {"id": 1960, "mes": "5/2024", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 4306}, {"id": 1976, "mes": "8/2024", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 2, "femreprod": 863}, {"id": 1992, "mes": "6/2024", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6347}, {"id": 2008, "mes": "5/2024", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1964}, {"id": 2024, "mes": "7/2024", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 80, "femreprod": 2766}, {"id": 2040, "mes": "7/2024", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 856}, {"id": 2056, "mes": "4/2024", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4944}, {"id": 2072, "mes": "1/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 346}, {"id": 2088, "mes": "2/2024", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 49, "femreprod": 11691}, {"id": 2104, "mes": "7/2024", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2484}, {"id": 2120, "mes": "6/2024", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11544}, {"id": 2136, "mes": "3/2024", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 5, "femreprod": 6236}, {"id": 2152, "mes": "4/2024", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 2168, "mes": "6/2024", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 12149}, {"id": 2184, "mes": "4/2024", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 3546}, {"id": 2200, "mes": "1/2024", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10201}, {"id": 2216, "mes": "7/2024", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "femreprod": 5281}]